msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NAS4Free\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: zoon01 <zoon01@nas4free.org>\n"
"POT-Creation-Date: 2012-09-30 00:14+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-17 08:48+0000\n"
"Last-Translator: zoon01 <Unknown>\n"
"Language-Team: NAS4Free\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-09-29 15:44+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16049)\n"
"X-Poedit-Country: KOREA\n"
"Language: \n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid " interfaces:"
msgstr " 인터페이스:"

msgid " was assigned to "
msgstr " 가 할당된 "

#, php-format
msgid "%d days"
msgstr ""

#, php-format
msgid "%d week"
msgstr ""

#, php-format
msgid "%d weeks"
msgstr ""

#, php-format
msgid "%d year"
msgstr ""

#, php-format
msgid "%d years"
msgstr ""

#, c-format, php-format
msgid "%d%% of %dMiB"
msgstr "%d%% 전체(%dMiB)"

#, php-format
msgid "%dB / block"
msgstr "%dB / 블록"

#, php-format
msgid "%s advertises itself as a time server to Windows clients."
msgstr "%s을(를) 윈도 계열 컴퓨터에서 타임 서버로 사용할 수 있게 합니다."

#, php-format
msgid "%s interface"
msgstr "%s 인터페이스"

#, php-format
msgid "%s is too long."
msgstr "%s은(는) 너무 깁니다."

#, php-format
msgid "%s is used to create %s volumes."
msgstr "%s 이(가) %s 볼륨을 만드는 데에 이용됩니다."

#, php-format
msgid "%s of %sB"
msgstr "%s 전체(%sB)"

#, php-format
msgid "%s on %s"
msgstr "%s on %s"

#, php-format
msgid "%s will reboot after restoring the configuration."
msgstr "설정을 복원한 후에 %s은(는) 재시작합니다."

#, php-format
msgid "%s%d %s is already used by %s%d."
msgstr "%s%d %s은(는) %s%d에 의해 사용중입니다."

#, c-format, php-format
msgid "%sB available of %sB"
msgstr "%sB 중 %sB 사용 가능."

#, c-format, php-format
msgid "%sB used of %sB"
msgstr "%sB 중 %sB 사용됨."

msgid "*** Imported duplicate ***"
msgstr "*** 불러들인 복사본 ***"

msgid "0=disabled, 1-255=enabled command queuing with specified depth."
msgstr "0=비활성화, 1-255=명세 된 깊이 내에서 command queue 활성화."

msgid ""
"1. Use these specials actions for debugging only!<br />2. There is no need "
"of using this menu for starting a RAID volume (start automaticaly)."
msgstr ""
"1. 이 특수 기능은 디버깅 목적으로만 이용하십시오!<br />2. RAID 볼륨을 사용하기 위해 이 메뉴를 사용할 필요는 "
"없습니다(자동으로 시작됩니다)."

msgid "802.1Q VLAN tag (between 1 and 4094)."
msgstr "802.1Q VLAN 태그(1에서 4094까지)."

msgid "<->"
msgstr "<->"

#, php-format
msgid ""
"<a href='%s'>SSHD</a> must be enabled for Unison to work, and the <a "
"href='%s'>user</a> must have shell access."
msgstr ""
"Unison이 작동하려면 <a href='%s'>SSHD</a>가 활성화 되어야 하며 <a href='%s'>사용자</a>가 셸 접근 "
"권한을 가져야 합니다."

msgid ""
"<b>EFI GPT partition</b> if you want to mount a GPT formatted drive "
"(<b>default partition</b>).<br/><b>MBR partition</b> if you want to mount a "
"UFS formatted drive or do imported disks from other OS.<br/><b>CD/DVD "
"volume</b> if you want to mount a CD/DVD volume."
msgstr ""

msgid ""
"<div id='enumeration'><ul><li>%d - Date</li><li>%h - Hostname</li></ul></div>"
msgstr ""
"<div id='enumeration'><ul><li>%d - 날짜</li><li>%h - 호스트 명</li></ul></div>"

msgid ""
"<li>Default - Rsync will choose the 'during' algorithm when talking to rsync "
"3.0.0 or newer, and the 'before' algorithm when talking to an older "
"rsync.</li><li>Before - File-deletions will be done before the transfer "
"starts.</li><li>During - File-deletions will be done incrementally as the "
"transfer happens.</li><li>Delay - File-deletions will be computed during the "
"transfer, and then removed after the transfer completes.</li><li>After - "
"File-deletions will be done after the transfer has completed.</li>"
msgstr ""
"<li>기본 값 - rsync가 rsync 3.0.0 이상과 대화를 할 때는 'during' 알고리즘을 선택하고 구형 rsync와 대화할 "
"때는 'before' 알고리즘을 선택할 것입니다.</li><li>Before - 전송이 시작되기 전에 파일 삭제가 수행될 "
"것입니다.</li><li>During - 파일 삭제는 전송이 일어나면서 점증적으로 수행될 것입니다.</li><li>Delay - 파일 "
"삭제는 전송하는 동안 계산될 것이며 전송이 완료한 후에 삭제될 것입니다.</li><li>After - 파일 삭제는 전송이 완료된 후에 "
"수행될 것입니다.</li>"

msgid ""
"A Auth Group contains authorised users and secrets for additional security."
msgstr "인증 그룹은 추가적인 보안을 위해 권한을 부여 받은 사용자와 비밀을 포함합니다."

msgid ""
"A Initiator Group contains authorised initiator names and networks to access "
"the target."
msgstr "개시자 그룹은 목표 지점에 접근할 권한을 부여 받은 개시자 명과 네트워크를 포함합니다."

msgid ""
"A NTP time server name may only contain the characters a-z, 0-9, '-' and '.'."
msgstr "A NTP 타임 서버 명은 a-z, 0-9, '-'과 '.' 문자만 포함할 수 있습니다."

msgid ""
"A Portal Group contains IP addresses and listening TCP ports to connect the "
"target from the initiator."
msgstr "포털 그룹은 개시자로부터 타젯에 연결하는 IP 주소와 listen 하는 TCP 포트를 포함합니다."

#, php-format
msgid "A VLAN with the tag %s is already defined on this interface."
msgstr "태그 %s을(를) 가진 VLAN이 이미 이 인터페이스에 정의되어 있습니다."

msgid ""
"A directory listing is generated if a directory is requested and no index-"
"file (index.php, index.html, index.htm or default.htm) was found in that "
"directory."
msgstr ""
"디렉터리 리스팅은 인덱스파일(index.php, index.html, index.htm이나 default.htm)이 없는 디렉토리를 "
"요청하는 경우에 생성됩니다."

msgid ""
"A host name alias. This option can appear multiple times, for each domain "
"that has the same IP. Use a space to separate multiple alias names."
msgstr ""
"호스트 이름의 별칭. 이 옵션은 동일한 IP를 가진 각각의 도메인에서 여러 번 나타날 수도 있습니다. 공백 문자를 이용해서 여러 개의 "
"별칭 이름을 분리합니다."

msgid ""
"A key will be either 5 or 13 characters (40 or 104 bits) depending of the "
"local network and the capabilities of the adaptor. It may be specified "
"either as a plain string or as a string of hexadecimal digits preceded by "
"'0x'."
msgstr ""
"키는 로컬 네트워크와 어댑터의 능력에 따라 5자나 13자(40비트나 104비트)의 문자일 것입니다. 이것은 일반 문자열 혹은 '0x'에 "
"뒤따라오는 16진 숫자의 문자열로 분류합니다."

msgid "A route to this destination network already exists."
msgstr "이동하려고 하는 네트워크로의 경로가 이미 존재합니다."

msgid "A valid IP address must be specified."
msgstr "유효한 IP 주소가 입력 되어야만 합니다."

msgid ""
"A valid IPv4 address must be specified for the primary/secondary DNS server."
msgstr "일차/이차 DNS 서버에 유효한 IPv4 주소가 명세 되어야 합니다."

msgid "A valid IPv4 address must be specified."
msgstr "유효한 IPv4 주소가 명세 되어야 합니다."

msgid "A valid IPv4 network bit count must be specified."
msgstr "유효한 IPv4 네트워크 비트 카운트가 명세 되어야 합니다."

msgid "A valid IPv6 Gateway address must be specified."
msgstr "유효한 IPv6 게이트웨이 주소를 명세 해야 합니다."

msgid ""
"A valid IPv6 address must be specified for the primary/secondary DNS server."
msgstr "일차/이차 DNS 서버에 유효한 IPv6 주소가 명세 되어야 합니다."

msgid "A valid IPv6 address must be specified."
msgstr "유효한 IPv6 주소가 명세 되어야 합니다."

msgid "A valid IPv6 prefix must be specified."
msgstr "유효한 IPv6 접두사가 명세 되어야 합니다."

msgid "A valid destination network must be specified."
msgstr "유효한 목적지 네트워크가 명세 되어야 합니다."

msgid "A valid gateway IP address must be specified."
msgstr "유효한 게이트웨이 IP 주소가 명세 되어야 합니다."

msgid "A valid mtu size must be specified."
msgstr "유효한 MTU 크기가 명세 되어야 합니다."

msgid "A valid network bit count (1-32) must be specified."
msgstr "유효한 네트워크 비트 카운트(1-32)가 명세 되어야 합니다."

msgid "A valid prefix (1-128) must be specified."
msgstr "유효한 접두사(1-128)이 명세 되어야 합니다."

msgid "A valid systctl MIB value."
msgstr "유효한 systctl MIB 값."

msgid "AD authentication disabled"
msgstr "AD 인증이 비활성화 됨"

msgid "AD or PDC name."
msgstr "AD 또는 PDA 명."

msgid "AFP"
msgstr "AFP"

msgid "AG"
msgstr "AG"

msgid "AIO read size"
msgstr "AIO 읽기 크기"

msgid "AIO write size"
msgstr "AIO 쓰기 크기"

msgid "ARP Tables"
msgstr "ARP 테이블"

msgid "ARP tables"
msgstr "ARP 테이블"

msgid "Access"
msgstr "접근"

msgid "Access Restrictions"
msgstr "접근 제한"

msgid "Access Time (atime)"
msgstr ""

msgid "Access mode"
msgstr "접근 모드"

msgid "Acoustic level"
msgstr "소음 레벨"

msgid "Action"
msgstr "행동"

msgid "Activate"
msgstr "활성화"

msgid "Activate S.M.A.R.T. monitoring for this device."
msgstr "이 장치에 대한 S.M.A.R.T. 모니터링 활성화하기."

msgid ""
"Activate email report if you want to be notified if a failure or a new error "
"has been detected, or if a S.M.A.R.T. command to a disk fails."
msgstr ""
"실패 상황이나 새 에러가 탐지 되거나 디스크에 대한 S.M.A.R.T. 명령이 실패했을 때 공지를 받고 싶으면 전자우편 보고서를 활성화 "
"하십시오."

msgid "Active Directory"
msgstr "액티브 디렉터리"

msgid "Active Users"
msgstr "활성 사용자"

msgid "Active shares"
msgstr "활성 공유"

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Add Host"
msgstr "호스트 추가"

msgid "Add MIB"
msgstr "MIB 추가"

msgid "Add RAID"
msgstr "RAID 추가"

msgid "Add Route"
msgstr "라우트 추가"

msgid "Add Rsync job"
msgstr "Rsync 작업 추가"

msgid "Add URL"
msgstr "URL 추가"

msgid "Add additional scheduled self-test."
msgstr "추가적인 자체 테스트 예약 추가"

msgid "Add auth group"
msgstr "인증 그룹 추가"

msgid "Add auto snapshot"
msgstr ""

msgid "Add command"
msgstr "명령어 추가"

msgid "Add dataset"
msgstr "데이터 셋 추가"

msgid "Add device"
msgstr "장치 추가"

msgid "Add disk"
msgstr "디스크 추가"

msgid "Add extent"
msgstr "범위 추가"

msgid "Add group"
msgstr "그룹 추가"

msgid "Add initiator"
msgstr "개시자 추가"

msgid "Add initiator group"
msgstr "개시자 그룹 추가"

msgid "Add interface"
msgstr "인터페이스 추가"

msgid "Add job"
msgstr "작업 추가"

msgid "Add module"
msgstr "모듈 추가"

msgid "Add mount point"
msgstr "마운트 포인트 추가"

msgid "Add option"
msgstr "옵션 추가"

msgid "Add pool"
msgstr "pool 추가"

msgid "Add portal group"
msgstr "포털 그룹 추가"

msgid "Add rule"
msgstr "규칙 추가"

msgid "Add self-test"
msgstr "자체 테스트 추가"

msgid "Add share"
msgstr "공유 추가"

msgid "Add snapshot"
msgstr ""

msgid "Add target"
msgstr "타겟 추가"

msgid "Add user"
msgstr "사용자 추가"

msgid "Add volume"
msgstr ""

msgid "Additional group"
msgstr "추가 그룹"

msgid "Additional parameters to the hardware-specific part of the driver."
msgstr "장치의 하드웨어 고유 부분에 대한 추가적인 인자들."

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "Administration password"
msgstr "관리 비밀번호"

msgid "Administrative WebGUI"
msgstr "관리 웹 화면"

msgid "Administrator name"
msgstr "관리자 명"

msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgid "Advanced Configuration"
msgstr "고급 환경 설정"

msgid "Advanced Format"
msgstr "확장 포맷"

msgid "Advanced Options"
msgstr "고급 옵션"

msgid "Advanced Power Management"
msgstr "고급 전원 관리"

msgid "Advanced settings"
msgstr "고급 설정"

#, php-format
msgid ""
"After you click &quot;Save&quot;, you may also have to do one or more of the "
"following steps before you can access %s again: <ul><li>change the IP "
"address of your computer</li><li>access the webGUI with the new IP "
"address</li></ul>"
msgstr ""
"&quot;저장&quot;을 클릭 한 후에 %s을(를) 다시 접근하기 위해서는 아래의 과정 중 몇 가지를 수행해야 할 수도 있습니다: "
"<ul><li>컴퓨터의 IP 주소를 변경합니다</li><li>새 IP 주소로 webGUI를 접근합니다</li></ul>"

#, php-format
msgid ""
"After you click &quot;Save&quot;, you must reboot %s to make the changes "
"take effect. You may also have to do one or more of the following steps "
"before you can access your NAS again: <ul><li><span class='vexpl'>change the "
"IP address of your computer</span></li><li><span class='vexpl'>access the "
"webGUI with the new IP address</span></li></ul>"
msgstr ""
"&quot;저장&quot; 버튼을 클릭 한 후 변경 내용을 반영하기 위해 %s을(를) 리붓 해야 합니다. NAS를 다시 접근하기 위해서는 "
"아래의 과정 중 하나 이상의 작업을 해야 할 수도 있습니다: <ul><li><span class='vexpl'>당신의 컴퓨터의 IP "
"주소를 변경</span></li><li><span class='vexpl'>새 IP 주소로 webGUI를 "
"접근</span></li></ul>"

msgid "Aggregation protocol"
msgstr "통합 프로토콜"

msgid "Aggressive"
msgstr "공격적"

msgid "Albanian"
msgstr "알바니아어"

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "All dirs"
msgstr "모든 디렉터리"

#, php-format
msgid "All dirs requires mounted path, but Path %s is not mounted."
msgstr "'모든 디렉터리'는 마운트 된 경로를 필요로 하는데 경로 %s은(는) 마운트 되지 않았습니다."

msgid ""
"All shares use the option 'usedots' thus making the filenames .Parent and "
"anything beginning with .Apple illegal."
msgstr ""
"모든 공유는 'usedots' 옵션을 이용하므로 파일 명을 .Parent로 하거나 .Apple로 시작하는 이름으로 하는 것은 합법적이지 "
"않습니다."

msgid "All users will have the root privilege."
msgstr "모든 사용자가 루트 권한을 가질 것입니다."

msgid "Allow"
msgstr "허용"

msgid "Allow TLS/SSL connections only."
msgstr "TLS/SSL 연결만 허용."

msgid "Allow client access to accounts that have null passwords."
msgstr "비밀번호가 없는 계정에 클라이언트가 접근하는 것 허용."

msgid ""
"Allow clients to attempt to store OS/2 style extended attributes on a share."
msgstr "클라이언트가 공유에 OS/2 스타일의 확장된 속성을 저장하려고 시도하는 것 허용."

msgid "Allow clients to resume interrupted uploads and downloads."
msgstr "클라이언트가 중단된 업로드와 다운로드를 계속 진행하는 것 허용."

msgid "Allow new files"
msgstr "새 파일 허용"

msgid "Allow new files to be created."
msgstr "새 파일 생성 허용."

msgid ""
"Allows  certain  users and groups to have read/write access to a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr "특정 사용자가 공유에 대한 읽기/쓰기 접근 권한을 가지는 것 허용. 이것은 허용 옵션 포맷을 따릅니다."

#, php-format
msgid "Allows %s to try and become a local master browser."
msgstr "%s이(가) 로컬 마스터 브라우저가 되려고 하는 것을 허용합니다."

msgid ""
"Allows certain users and groups to have read-only  access  to  a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr "특정 사용자와 그룹이 공유에 대한 읽기 전용 권한을 가지도록 합니다. 이것은 허용 옵션 포맷을 따릅니다."

msgid "AltRoot"
msgstr "대체 루트"

msgid "Alternate TCP port. Default is 22"
msgstr "다른 TCP 포트. 기본 값은 22"

msgid "Alternate TCP port. Default is 873"
msgstr "다른 TCP 포트. 기본 값은 873"

msgid "Alternative configuration directory (usually empty)."
msgstr "다른 설정 디렉터리(보통은 비워 둠)."

msgid "Always on"
msgstr "항상 켜둠"

msgid "Always scan"
msgstr "항상 스캔"

msgid ""
"Always use 0 for device number, helps when the device number is not constant "
"across a reboot, cluster, ..."
msgstr "장치 번호로 항상 0을 사용합니다. 장치 번호가 리붓이나 클러스터 등에서 항상 일정하지 않을 때 도움이 됩니다."

msgid "An host with this name already exists."
msgstr "해당 이름을 가지고 있는 호스트가 존재합니다."

msgid "An interface with the specified description already exists."
msgstr "명세 된 설명을 가지고 있는 인터페이스가 이미 존재합니다"

msgid "Anonymous"
msgstr "익명"

msgid "Anonymous bind"
msgstr "익명 bind"

msgid "Anonymous user bandwidth"
msgstr "익명 사용자 대역 폭"

msgid ""
"Anonymous user download bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "KB/s 단위의 익명 사용자 다운로드 대역 폭. 빈 필드는 무한을 의미합니다."

msgid ""
"Anonymous user upload bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "KB/s 단위의 익명 사용자 업로드 대역 폭. 빈 필드는 무한을 의미합니다."

msgid "Anonymous users only"
msgstr "익명 사용자만"

msgid "Any"
msgstr "모두"

msgid "Apple Filing Protocol"
msgstr "애플 파일링 프로토콜"

msgid "Apply"
msgstr ""

msgid "Apply changes"
msgstr "변경 사항 적용"

msgid "Archive"
msgstr "아카이브"

msgid "Archive mode."
msgstr "아카이브 모드."

msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "계속 진행하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to reboot the system?"
msgstr "시스템을 리붓 하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to shutdown the system?"
msgstr "시스템을 끄시겠습니까?"

msgid "Asynchronous I/O (AIO)"
msgstr "비동기적 I/O(AIO)"

msgid ""
"At the highest level, a target is what is presented to the initiator, and is "
"made up of one or more extents."
msgstr "가장 고 수준에서 타젯은 개시자에게 제공되는 것이며 하나 이상의 범위로 구성됩니다."

msgid "Attached"
msgstr "부착됨"

#, php-format
msgid "Attaching provider '%s'."
msgstr "제공자 '%s' 부착 중."

msgid "Auth Group"
msgstr "인증 그룹"

msgid "Auth Groups"
msgstr "인증 그룹들"

msgid "Auth Method"
msgstr "인증 방법"

msgid "Authenticate URL"
msgstr "URL 인증하기"

msgid "Authentication"
msgstr "인증"

msgid "Authentication method"
msgstr "인증 방법"

msgid "Authorised network"
msgstr "인증된 네트워크"

msgid "Auths"
msgstr "인증"

msgid "Auto"
msgstr "자동"

msgid "Auto Snapshot"
msgstr ""

msgid "Auto size"
msgstr "자동 크기"

msgid "AutoScale"
msgstr "자동 스케일"

msgid "Automatic disk discovery"
msgstr "자동 디스크 발견"

msgid "Automatic disk discovery mode"
msgstr "자동 디스크 발견 모드"

msgid "Autoselect"
msgstr "자동 선택"

msgid "Auxiliary parameters"
msgstr "보조 인자들"

msgid "Backup configuration"
msgstr "백업 설정"

msgid "Backup file"
msgstr "백업 파일"

msgid "Backup/Restore"
msgstr "백업/복원"

msgid "Bad User - non existing users"
msgstr ""

msgid "Balance algorithm"
msgstr "밸런스 알고리즘"

msgid "Ban list"
msgstr "추방 목록"

msgid "Ban list rule"
msgstr "추방 목록 규칙"

msgid "Banner"
msgstr "배너"

msgid "Base DN"
msgstr "기본 DN"

msgid "Base Name"
msgstr "기본 명"

msgid ""
"Base Name will be appended automatically when starting without 'iqn.'."
msgstr "'iqn.'이 없이 시작할 때 기본 명이 자동으로 추가될 것입니다."

msgid "Best available"
msgstr "가장 적합한 것"

msgid "Bind DN"
msgstr "bind DN"

msgid "Bind password"
msgstr "bind 비밀번호"

#, php-format
msgid "Bios:"
msgstr ""

msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

msgid "Blank time"
msgstr "빈 시간"

msgid "Blocksize"
msgstr ""

msgid "Browseable"
msgstr "검색 가능 여부"

msgid "Built date"
msgstr ""

msgid "Bulgarian"
msgstr "불가리아어"

msgid "By default, only already existing files can be uploaded."
msgstr "기본 값으로 이미 존재하는 파일들만 업로드 될 수 있습니다."

msgid "CCMP"
msgstr "CCMP"

msgid "CCMP TKIP"
msgstr "CCMP TKIP"

msgid "CD/DVD"
msgstr ""

msgid "CHAP"
msgstr "CHAP"

msgid "CHAP Users"
msgstr "CHAP 사용자"

msgid "CIFS/SMB"
msgstr "CIFS/SMB"

msgid "CIFS/SMB disabled"
msgstr "CIFS/SMB 비활성화"

msgid "CIFS/SMB informations"
msgstr "CIFS/SMB 정보"

msgid "CP1251 (Cyrillic)"
msgstr ""

msgid "CP437 (Latin US)"
msgstr ""

msgid "CP850 (Latin 1)"
msgstr ""

msgid "CP852 (Latin 2)"
msgstr ""

msgid "CP866 (Cyrillic CIS 1)"
msgstr ""

msgid "CP932 (Japanese Shift-JIS)"
msgstr ""

msgid "CP936 (Simplified Chinese GBK)"
msgstr ""

msgid "CP949 (Korean)"
msgstr ""

msgid "CP950 (Traditional Chinese Big5)"
msgstr ""

msgid "CPU frequency"
msgstr "CPU frequency"

msgid "CPU load"
msgstr "CPU 부하"

msgid "CPU temperature"
msgstr "CPU 온도"

msgid "CPU usage"
msgstr "CPU 사용량"

msgid "Cache"
msgstr "캐시"

msgid "Cache Device"
msgstr "장치 캐시"

msgid "Can't format the OS origin disk!"
msgstr "OS가 있는 원본 디스크를 포맷 할 수 없습니다!"

msgid "Can't get UFS ID."
msgstr ""

msgid "Can't mount the system partition 1, the DATA partition is the 2."
msgstr "시스템 파티션 1은 마운트 할 수 없습니다. 데이터 파티션은 2입니다."

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Canmount"
msgstr "마운트 가능"

msgid "Cannot get data about interface"
msgstr "인터페이스에 관한 데이터를 얻을 수 없습니다."

msgid "Capacity"
msgstr "용량"

msgid "Case Folding"
msgstr "대소문자 무시"

msgid ""
"Causes the server to display the network information for the specified IP "
"address or DNS hostname to the client, on the assumption that that IP "
"address or DNS host is acting as a NAT gateway or port forwarder for the "
"server."
msgstr ""
"명세 된 IP 주소나 DNS 호스트가 NAT 게이트웨이나 서버의 포트 포워더라는 가정 하에 서버가 클라이언트에게 명세 된 IP 주소나 "
"DNS 호스트 명의 네트워크 정보를 표시하게 합니다."

msgid "Certificate"
msgstr "인증서"

msgid "Change"
msgstr "변경"

msgid "Change below file"
msgstr "아래 파일 변경"

msgid "Change password"
msgstr "암호 변경"

msgid "Changes to this option will take effect after a reboot."
msgstr "이 옵션을 변경하는 것은 리붓 후에 적용됩니다."

msgid "Channel"
msgstr "채널"

msgid "Check interval"
msgstr "체크 시간 간격"

msgid "Check shared secret:"
msgstr "공유된 비밀 check:"

msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "중국어(간체)"

msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "중국어(번체)"

msgid "Choose on which interface packets must come in to match this rule."
msgstr "이 규칙에 일치하기 위해 어떤 인터페이스로 패킷이 들어와야 하는 지를 선택하십시오."

msgid "Choose which IP protocol this rule should match."
msgstr "이 규칙이 일치해야 할 IP 프로토콜을 선택하십시오."

msgid "Choose which interface this route applies to."
msgstr "이 라우트가 적용되어야 할 인터페이스를 선택하십시오."

msgid "Clear"
msgstr "제거"

msgid "Clear config and Import disks"
msgstr ""

msgid "Clear config and Import software raid disks"
msgstr ""

msgid ""
"Click &quot;Enable firmware upload&quot; below, then choose the image file "
"to be uploaded.<br />Click &quot;Upgrade firmware&quot; to start the upgrade "
"process."
msgstr ""
"아래의 &quot;펌웨어 업로드 활성화&quot;를 클릭하고 업로드 할 이미지 파일을 선택합니다.<br />&quot;펌웨어 "
"업그레이드&quot;를 클릭하여 업그레이드 과정을 시작하십시오."

msgid "Click this button to download the system configuration in XML format."
msgstr "XML 포맷으로 시스템 설정을 다운로드 하려면 이 버튼을 클릭하십시오."

msgid "Client"
msgstr "클라이언트"

msgid "Client sees lowercase, server sees uppercase"
msgstr "클라이언트는 소문자, 서버는 대문자로 보기"

msgid "Client sees uppercase, server sees lowercase"
msgstr "클라이언트는 대문자, 서버는 소문자로 보기"

msgid "Clone"
msgstr ""

msgid "Collecting initial data, please wait..."
msgstr "초기 데이터 수집 중이므로 잠시 기다려 주십시오..."

msgid "Collisions"
msgstr "충돌"

msgid "Cols"
msgstr "열"

msgid "Command"
msgstr "명령"

msgid "Command output:"
msgstr "명령 출력:"

msgid "Command scripts"
msgstr "명령 스크립트"

msgid "Comment"
msgstr "주석"

msgid "Common Internet File System"
msgstr "Common 인터넷 파일 시스템"

msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

msgid "Compliant profile to be used."
msgstr "이용될 호환 프로파일."

msgid "Compress"
msgstr "압축하기"

msgid "Compress file data during the transfer."
msgstr "전송하는 동안 파일 데이터를 압축합니다."

msgid "Compression"
msgstr "압축"

msgid ""
"Compression is worth using if your connection is slow. The efficiency of the "
"compression depends on the type of the file, and varies widely. Useful for "
"internet transfer only."
msgstr ""
"연결이 느리다면 압축을 이용할 가치가 있습니다. 압축의 효율은 파일의 종류에 따라 많이 달라집니다. 인터넷 전송에서만 유용합니다."

msgid "Configuration"
msgstr "설정"

msgid "Configuration directory"
msgstr "구성 디렉터리"

msgid "Configuring"
msgstr "설정 중"

msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

msgid "Connected FTP users"
msgstr "연결된 FTP 사용자들"

msgid "Console menu"
msgstr "콘솔 메뉴"

msgid "Console screensaver"
msgstr "콘솔 스크린세이버"

msgid "Contact"
msgstr "연락처"

msgid ""
"Contact information, e.g. name or email of the person responsible for this "
"system: 'admin@email.address'."
msgstr "연락처 정보. 예컨대 이 시스템을 책임지는 사람의 이름이나 이메일: 'admin@email.address'."

msgid "Content"
msgstr "내용"

msgid "Controller Auth Group"
msgstr "컨트롤러 인증 그룹"

msgid "Controller Auth Method"
msgstr "컨트롤러 인증 방법"

msgid "Controller Authorised network"
msgstr "컨트롤러 권한을 부여 받은 네트워크"

msgid "Controller IP address"
msgstr "컨트롤러 IP 주소"

msgid "Controller TCP Port"
msgstr "컨트롤러 TCP 포트"

msgid "Controls the behavior of synchronous requests."
msgstr ""

msgid ""
"Controls the compression algorithm used for this dataset. The 'lzjb' "
"compression algorithm is optimized for performance while providing decent "
"data compression. Setting compression to 'On' uses the 'lzjb' compression "
"algorithm. You can specify the 'gzip' level by using the value 'gzip-N', "
"where N is an integer from 1 (fastest) to 9 (best compression ratio). "
"Currently, 'gzip' is equivalent to 'gzip-6'."
msgstr ""
"이 데이터 셋에 이용될 압축 알고리즘을 제어합니다. 'lzjb' 압축 알고리즘은 적절한 데이터 압축을 제공하는 동안 성능을 위해 최적화 "
"되었습니다. 압축을 '온'으로 설정하면 'lzjb' 압축 알고리즘을 이용합니다. 'gzip-N' 값을 이용하면 'gzip' 레벨을 명세 "
"할 수 있는데 여기에서 N은 1(가장 빠름)에서 9(최고 압축 비율)의 값을 가집니다. 현재 'gzip'은 'gzip-6'과 동일합니다."

msgid ""
"Controls the compression algorithm used for this volume. The 'lzjb' "
"compression algorithm is optimized for performance while providing decent "
"data compression. Setting compression to 'On' uses the 'lzjb' compression "
"algorithm. You can specify the 'gzip' level by using the value 'gzip-N', "
"where N is an integer from 1 (fastest) to 9 (best compression ratio). "
"Currently, 'gzip' is equivalent to 'gzip-6'."
msgstr ""

msgid ""
"Controls the dedup method. <br><b><font color='red'>NOTE/WARNING</font>: See "
"<a "
"href='http://wiki.nas4free.org/doku.php?id=documentation:setup_and_user_guide"
":disks-zfs-volumes-volume' target='_blank'>ZFS volumes & deduplication</a> "
"wiki article BEFORE using this feature.</b></br>"
msgstr ""

msgid ""
"Controls the dedup method. <br><b><font color='red'>NOTE/WARNING</font>: See "
"<a "
"href='http://wiki.nas4free.org/doku.php?id=documentation:setup_and_user_guide"
":disks_zfs_datasets_dataset' target='_blank'>ZFS datasets & "
"deduplication</a> wiki article BEFORE using this feature.</b></br>"
msgstr ""

msgid "Controls whether this dataset can be modified."
msgstr "이 데이터 셋을 변경할 수 있는 지를 제어합니다."

msgid "Count"
msgstr "개수"

msgid "Create and initialize RAID."
msgstr "RAID 생성 및 초기화."

msgid "Create encrypted volume"
msgstr "암호화된 볼륨 생성"

msgid "Create mask"
msgstr "mask 생성"

msgid "Create work directory if it doesn't exist."
msgstr "존재하지 않을 경우 작업 디렉터리를 생성합니다."

msgid "Created UFS file system:"
msgstr ""

msgid "Creates the pool with an alternate root."
msgstr "풀을 다른 루트로 생성합니다."

msgid "Creates the recursive snapshot."
msgstr ""

msgid "Creating filesystem"
msgstr "파일 시스템 생성 중"

msgid "Creating filesystem with 'Soft Updates'"
msgstr "'Soft Updates'로 파일 시스템을 생성 중"

msgid "Creating partition"
msgstr "파티션 생성 중"

msgid "Creation"
msgstr ""

msgid "Credits"
msgstr "제작자"

msgid "Critical"
msgstr "치명적"

msgid "Cron"
msgstr "Cron"

msgid "Cron job"
msgstr "Cron 작업"

msgid "Current"
msgstr "현 설정"

msgid "Current Version:"
msgstr ""

msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

msgid "Custom script"
msgstr "사용자 스크립트"

msgid "Custom script is not found."
msgstr "사용자 스크립트가 발견되지 않습니다."

msgid "Custom script is required."
msgstr "사용자 스크립트가 필요합니다."

msgid "Czech"
msgstr "체코어"

msgid "DAAP"
msgstr "DAAP"

msgid "DDP"
msgstr "DDP"

msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

msgid "DNS settings"
msgstr "DNS 설정"

#, php-format
msgid ""
"DO NOT abort the firmware upgrade once it has started. %s will reboot "
"automatically after storing the new firmware. The configuration will be "
"maintained.<br />You need a minimum of %d Mb RAM to perform the firmware "
"update.<br />It is strongly recommended that you <a href='%s'>Backup</a> the "
"System configuration before doing a Firmware upgrade."
msgstr ""
"펌웨어 업그레이드가 일단 시작되면 취소하지 마십시오. 새 펌웨어를 저장한 후에 %s은(는) 리붓 할 것입니다. 설정 내용들은 그대로 "
"유지될 것입니다.<br />펌웨어 업그레이드를 수행하려면 최소 %d Mb의 램이 필요합니다.<br />펌웨어 업그레이드를 하기 전에 설정 "
"파일을 <a href='%s'>백업</a> 하는 것을 강력히 권장합니다."

msgid "DVD"
msgstr "DVD"

msgid "Daemon"
msgstr "데몬"

msgid "Daemon events"
msgstr "데몬 이벤트"

msgid "Daemon log"
msgstr "데몬 로그"

msgid "Danish"
msgstr "덴마크어"

msgid "Data digest"
msgstr "데이터 digest"

msgid "Data integrity"
msgstr "데이터 무결성"

msgid "Database directory"
msgstr "데이터베이스 디렉터리"

msgid "Dataset"
msgstr "데이터 셋"

msgid "Datasets"
msgstr "데이터 셋"

msgid "Date & Time"
msgstr "날짜와 시간"

msgid "Days"
msgstr "일"

msgid "Debug"
msgstr "디버그"

msgid "Dedup"
msgstr ""

msgid "Default"
msgstr "기본값"

#, php-format
msgid "Default is %s."
msgstr "기본 값은 %s입니다."

msgid "Default root"
msgstr "기본 루트"

msgid "Default user name is 'admin'."
msgstr "기본 사용자 명은 'admin'입니다."

msgid "DefaultTime2Retain"
msgstr "DefaultTime2Retain"

msgid "DefaultTime2Wait"
msgstr "DefaultTime2Wait"

msgid "Define directories/URL's that require authentication."
msgstr "인증을 필요로 하는 디렉터리/URL을 정의합니다."

msgid "Defines when the shutdown is initiated."
msgstr "언제 끄기가 시작되는 지를 정의합니다."

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Delete ARP entry"
msgstr "ARP 엔트리 삭제"

msgid "Delete Host"
msgstr "Host 삭제"

msgid "Delete Login Info"
msgstr "로그인 정보 삭제"

msgid "Delete MIB"
msgstr "MIB 삭제"

msgid "Delete RAID"
msgstr "RAID 삭제"

msgid "Delete Route"
msgstr "라우트 삭제"

msgid "Delete Rsync job"
msgstr "Rsync 작업 삭제"

msgid "Delete URL"
msgstr "URL 삭제"

msgid "Delete algorithm"
msgstr "알고리즘 삭제"

msgid "Delete all MIBs"
msgstr "모든 MIB 삭제"

msgid "Delete all options"
msgstr "모든 옵션 삭제"

msgid "Delete all rules"
msgstr "모든 규칙 삭제"

msgid "Delete all self-tests"
msgstr "모든 자체 테스트 삭제"

msgid "Delete auth group"
msgstr "인증 그룹 삭제"

msgid "Delete auto snapshot"
msgstr ""

msgid "Delete clone"
msgstr ""

msgid "Delete command"
msgstr "명령 삭제"

msgid "Delete dataset"
msgstr "데이터 셋 삭제"

msgid "Delete device"
msgstr "장치 삭제"

msgid "Delete disk"
msgstr "디스크 삭제"

msgid "Delete extent"
msgstr "범위 삭제"

msgid "Delete files on the receiving side that don't exist on sender."
msgstr "수신 측에서 전송자에 존재하지 않는 파일들을 삭제합니다."

msgid "Delete group"
msgstr "그룹 삭제"

msgid "Delete initiator"
msgstr "개시자 삭제"

msgid "Delete initiator group"
msgstr "개시자 그룹 삭제"

msgid "Delete interface"
msgstr "인터페이스 삭제"

msgid "Delete job"
msgstr "작업 삭제"

msgid "Delete module"
msgstr "모듈 삭제"

msgid "Delete mount point"
msgstr "마운트 지점 삭제"

msgid "Delete option"
msgstr "옵션 삭제"

msgid "Delete pool"
msgstr "풀 삭제"

msgid "Delete portal group"
msgstr "포털 그룹 삭제"

msgid "Delete rule"
msgstr "규칙 삭제"

msgid "Delete self-test"
msgstr "자체 테스트 삭제"

msgid "Delete share"
msgstr "공유 삭제"

msgid "Delete snapshot"
msgstr ""

msgid "Delete target"
msgstr "타젯 삭제"

msgid "Delete user"
msgstr "사용자 삭제"

msgid "Delete volume"
msgstr ""

msgid "Deletes the recursive snapshot."
msgstr ""

msgid "Deleting"
msgstr "삭제 중"

msgid "Deleting GEOM metadata"
msgstr "GEOM 메타 데이터 삭제 중"

msgid "Deleting MBR and partition table"
msgstr "MBR과 파티션 테이블 삭제 중"

msgid "Deny"
msgstr "거부"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Destination"
msgstr "목적지"

msgid "Destination email address."
msgstr "목적지 전자우편 주소."

msgid "Destination host name or IP number."
msgstr "목적지 호스트 명 또는 IP 주소."

msgid "Destination network"
msgstr "목적지 네트워크"

msgid "Destination network bit count"
msgstr "목적지 네트워크 비트 카운트"

msgid "Destination network for this static route"
msgstr "이 스태틱 라우트를 위한 목적지 네트워크"

msgid "Destination port"
msgstr "목적지 포트"

msgid "Destination share"
msgstr "목적지 공유"

msgid "Detected"
msgstr "탐지 내용"

msgid "Detected Language:<br />(Change if needed)"
msgstr ""

msgid "Detected RSYNC remote shares"
msgstr "RYSNC 원격 공유 탐지됨"

msgid ""
"Determine the default timeout, in microseconds, before the first packet is "
"retransmitted. The default is 1000000 (1 second)."
msgstr ""
"첫 번째 패킷이 재 전송되기 전에 기다릴 기본 타임아웃 시간을 백만 분의 1초 단위로 결정합니다. 기본 값은 1000000(1초)입니다."

msgid "Device"
msgstr "장치"

#, php-format
msgid "Device /dev/%s - %s"
msgstr "장치 /dev/%s - %s"

msgid "Device IP"
msgstr "장치 IP"

msgid "Device Pass-through"
msgstr "장치 창구"

msgid "Device model"
msgstr "장치 모델"

msgid "Device polling"
msgstr "장치 polling"

msgid ""
"Device polling is a technique that lets the system periodically poll network "
"devices for new data instead of relying on interrupts. This can reduce CPU "
"load and therefore increase throughput, at the expense of a slightly higher "
"forwarding delay (the devices are polled 1000 times per second). Not all "
"NICs support polling."
msgstr ""
"장치 polling은 새 데이터를 위해 인터럽트에 의존하지 않고 시스템이 주기적으로 네트워크 장치를 poll 하도록 해주는 테크닉입니다. "
"이것은 약간의 포워딩 지연이 일어나는 대신 CPU 부하를 줄여주고 그 결과 처리 양을 증가하게 해줍니다(장치는 1초 당 1000번 "
"poll 됩니다). 모든 NIC가 polling을 지원하지는 않습니다."

#, php-format
msgid "Device: %s | Total: %s | Used: %s | Free: %s"
msgstr "장치: %s | 전체: %s | 사용: %s | 여유: %s"

msgid "Devices"
msgstr "장치"

msgid "Diagnostics"
msgstr "진단"

msgid "Difference"
msgstr "차이"

msgid "Digital Audio Access Protocol"
msgstr "디지털 오디오 접근 프로토콜"

msgid "Direction"
msgstr "방향"

msgid "Directory"
msgstr "디렉터리"

msgid "Directory listing"
msgstr "디렉터리 리스트"

msgid "Directory mask"
msgstr "디렉터리 마스크"

msgid "Directory that contains removable media. (e.g /mnt/iscsi/)"
msgstr "이동식 미디어를 포함하는 디렉터리.(예 /mnt/iscsi/)"

msgid "Directory to incomplete files. An empty field means disable."
msgstr "불완전한 파일들을 위한 디렉터리. 비어 있으면 비활성화 됩니다."

msgid "Directory to watch for new .torrent files."
msgstr "새 .torrent 파일들을 감시할 디렉터리"

msgid "Disable AFP-over-Appletalk to prevent DDP connections."
msgstr "DDP 연결을 방지하기 위해 AFP-over-Appletalk 비활성화."

msgid "Disable File Manager"
msgstr "파일 관리자 비활성화"

msgid "Disable console menu"
msgstr "콘솔 메뉴 비활성화"

msgid "Disable firmware upload"
msgstr "펌웨어 업로드 비활성화"

msgid "Disable firmware version check"
msgstr "펌웨어 버전 체크 비활성화"

msgid "Disable speaker beep on startup and shutdown"
msgstr "기동 시와 끌 때 스피커 울림을 비활성화"

msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

msgid ""
"Disables :hex translations for anything except dot files. This option makes "
"the '/' character illegal."
msgstr ""
"점으로 시작되는 파일 이외의 모든 것에 대해 :hex 번역을 비활성화 합니다. 이 옵션은 '/' 문자를 비 합법적으로 만듭니다."

#, php-format
msgid "Discovered iSCSI target for %s"
msgstr "%s을(를) 위한 발견된 iSCSI 타젯"

msgid "Discovery Auth Group"
msgstr "발견(Discovery) 인증 그룹"

msgid "Discovery Auth Method"
msgstr "발견(Discovery) 인증 방법"

msgid "Disk"
msgstr "디스크"

msgid "Disk space usage"
msgstr "디스크 공간 사용"

msgid "Disks"
msgstr "디스크"

msgid "Disks (ATA)"
msgstr "디스크(ATA)"

msgid "Disks (ATA) information"
msgstr ""

msgid "Display"
msgstr "표시"

msgid "Distributed hash table"
msgstr "분산 해쉬 테이블"

msgid ""
"Do you really want to clear and import?\\nThe existing config will be "
"cleared and overwritten."
msgstr ""

msgid "Do you really want to delete all MIBs?"
msgstr "정말로 모든 MIB를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete all options?"
msgstr "정말로 모든 옵션을 지우시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete all rules?"
msgstr "정말로 모든 규칙을 지우시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete all scheduled self-tests?"
msgstr "정말로 모든 예약된 자체 테스트를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this MIB?"
msgstr "정말로 이 MIB를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this Rsync job?"
msgstr "정말로 이 rsync 작업을 지우시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this URL?"
msgstr "정말로 이 URL을 지우시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this auth group?"
msgstr "정말로 이 인증 그룹을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this auto snapshot?"
msgstr ""

msgid "Do you really want to delete this clone?"
msgstr ""

msgid "Do you really want to delete this command?"
msgstr "정말로 이 명령을 지우시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this cron job?"
msgstr "정말로 이 cron 작업을 지우시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this dataset?"
msgstr "정말로 이 데이터 셋을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this device?"
msgstr "정말로 이 장치를 삭제하시겠습니까?"

msgid ""
"Do you really want to delete this disk? All elements that still use it will "
"become invalid (e.g. share)!"
msgstr "정말로 이 디스크를 삭제하시겠습니까? 아직도 이것을 이용하는 모든 요소들은 무효화될 것입니다(예. 공유)!"

msgid "Do you really want to delete this extent?"
msgstr "정말로 이 범위를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this group?"
msgstr "정말로 이 그룹을 지우시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this host?"
msgstr "정말로 이 호스트를 지우시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this initiator group?"
msgstr "정말로 이 개시자 그룹을 삭제하시겠습니까?"

msgid ""
"Do you really want to delete this initiator? All elements that still use it "
"will become invalid (e.g. share)!"
msgstr "정말로 이 개시자를 삭제하시겠습니까? 아직도 이것을 이용하는 모든 요소들은 무효화될 것입니다(예. 공유)!"

msgid "Do you really want to delete this interface?"
msgstr "정말로 이 인터페이스를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this module?"
msgstr "정말로 이 모듈을 삭제하시겠습니까?"

msgid ""
"Do you really want to delete this mount point? All elements that still use "
"it will become invalid (e.g. share)!"
msgstr "정말로 이 마운트 지점을 삭제하시겠습니까? 아직도 이것을 이용하는 모든 요소들은 무효화될 것입니다(예. 공유)!"

msgid "Do you really want to delete this option?"
msgstr "정말로 이 옵션을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this pool?"
msgstr "정말로 이 풀을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this portal group?"
msgstr "정말로 이 포털 그룹을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this route?"
msgstr "정말로 이 라우트를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this rule?"
msgstr "정말로 이 규칙을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this scheduled self-test?"
msgstr "정말로 이 예약된 자체 테스트를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this share?"
msgstr "정말로 이 공유를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this snapshot?"
msgstr ""

msgid "Do you really want to delete this target?"
msgstr "정말로 이 타젯을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this user?"
msgstr "정말로 이 사용자를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this volume?"
msgstr ""

msgid ""
"Do you really want to delete this volume?\\n!!! Note, all data will get lost "
"and can not be recovered. !!!"
msgstr "정말로 이 볼륨을 삭제하시겠습니까?\\n!!! 주의. 모든 데이터를 잃게 될 것이며 복구할 수 없습니다. !!!"

msgid "Do you really want to format this disk? All data will be lost!"
msgstr "정말로 이 디스크를 포맷 하시겠습니까? 모든 데이터를 잃게 될 것입니다!"

msgid ""
"Do you really want to import?\\nThe existing config may be overwritten."
msgstr ""

msgid "Do you really want to remove the selected item from the list?"
msgstr "리스트에서 선택된 항목을 정말로 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to uninstall this package?"
msgstr "정말로 이 패키지를 설치 해제하시겠습니까?"

msgid "Document root"
msgstr "문서 루트"

msgid "Document root of the webserver. Home of the web page files."
msgstr "웹 서버의 문서 루트. 웹 페이지 파일들의 홈."

msgid "Domain"
msgstr "도메인"

msgid "Domain controller name"
msgstr "도메인 컨트롤러 명"

msgid "Domain name"
msgstr "도메인 명"

msgid "Domain name (DNS/Realm-Name)"
msgstr "도메인 명(DNS/실제 명)"

msgid "Domain name (NetBIOS-Name)"
msgstr "도메인 명(NetBIOS 명)"

msgid "Domain name in old format, e.g. EXAMPLE."
msgstr "기존 포맷의 도메인 명. 예. EXAMPLE."

msgid "Domain name, e.g. example.com."
msgstr "도메인 명. 예. example.com."

msgid "Don't Erase MBR"
msgstr "MBR을 지우지 않음"

msgid "Don't advertise createfileid, resolveid, deleteid calls."
msgstr "createfileid, resolveid, deleteid 호출은 공지하지 않습니다."

msgid "Don't erase the MBR (useful for some RAID controller cards)"
msgstr "MBR을 지우지 않습니다(몇몇 RAID 컨트롤러 카드에 유용)"

msgid ""
"Don't stat volume path when enumerating volumes list, useful for "
"automounting or volumes created by a preexec script."
msgstr ""
"볼륨 목록을 열거할 때 볼륨 경로 정보를 얻지 않습니다. 자동 마운팅 시나 볼륨이 preexec 스크립트에 의해 생성될 때 유용합니다."

msgid "Donate"
msgstr "기증"

msgid "Done"
msgstr "완료"

msgid "Done."
msgstr "완료."

msgid "Dos charset"
msgstr "도스 문자 셋"

msgid "Double-parity RAID-Z"
msgstr ""

msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgid "Download bandwidth"
msgstr "다운로드 대역 폭"

msgid "Download configuration"
msgstr "설정 내려받기"

msgid "Download directory"
msgstr "다운로드 디렉터리"

msgid "Download firewall rules."
msgstr "방화벽 규칙 다운로드."

msgid "Driver"
msgstr "드라이버"

msgid "Driver list"
msgstr "드라이버 리스트"

msgid "Driver parameters"
msgstr ""

msgid "Duplex"
msgstr "Duplex"

msgid "Duplicate mount point name."
msgstr "중복되는 마운트 지점 이름."

msgid "Dutch"
msgstr "독일어"

msgid "Dynamic DNS"
msgstr "Dynamic DNS"

msgid "EA support"
msgstr "EA 지원"

msgid "EFI/GPT partition can be use with UFS only."
msgstr "EFI/GPT 파티션은 UFS에서만 이용할 수 있습니다."

msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgid "Edit Host"
msgstr "호스트 편집"

msgid "Edit MIB"
msgstr "MIB 편집"

msgid "Edit RAID"
msgstr "RAID 편집"

msgid "Edit Route"
msgstr "라우트 편집"

msgid "Edit Rsync job"
msgstr "Rsync 작업 편집"

msgid "Edit URL"
msgstr "URL 편집"

msgid "Edit auth group"
msgstr "인증 그룹 편집"

msgid "Edit auto snapshot"
msgstr ""

msgid "Edit command"
msgstr "명령 편집"

msgid "Edit dataset"
msgstr "데이터 셋 편집"

msgid "Edit device"
msgstr "장치 편집"

msgid "Edit disk"
msgstr "디스크 편집"

msgid "Edit extent"
msgstr "범위 편집"

msgid "Edit group"
msgstr "그룹 편집"

msgid "Edit initiator"
msgstr "개시자 편집"

msgid "Edit initiator group"
msgstr "개시자 그룹 편집"

msgid "Edit interface"
msgstr "인터페이스 편집"

msgid "Edit job"
msgstr "작업 편집"

msgid "Edit module"
msgstr "모듈 편집"

msgid "Edit mount point"
msgstr "마운트 지점 편집"

msgid "Edit option"
msgstr "옵션 편집"

msgid "Edit pool"
msgstr "풀 편집"

msgid "Edit portal group"
msgstr "포털 그룹 편집"

msgid "Edit rule"
msgstr "규칙 편집"

msgid "Edit self-test"
msgstr "자체 테스트 편집"

msgid "Edit share"
msgstr "공유 편집"

msgid "Edit snapshot"
msgstr ""

msgid "Edit target"
msgstr "타젯 편집"

msgid "Edit user"
msgstr "사용자 편집"

msgid "Edit volume"
msgstr ""

msgid "Email"
msgstr "전자우편"

msgid "Email Report"
msgstr "전자우편 보고"

msgid "Email notification"
msgstr "전자우편 알림"

msgid "Email report"
msgstr "전자우편 보고"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Enable Advanced Format (4KB sector)"
msgstr "확장 포맷 활성화(4KB 섹터)"

msgid "Enable Asynchronous I/O (AIO)"
msgstr "비동기적 I/O 활성화(AIO)"

msgid "Enable FXP protocol."
msgstr "FXP 프로토콜 활성화."

msgid "Enable NTP"
msgstr "NTP 활성화"

msgid "Enable SMTP authentication."
msgstr "SMTP 인증 활성화"

msgid "Enable TLS/SSL connections."
msgstr "TLS/SSL 연결 활성화."

msgid "Enable ZFS ACL"
msgstr ""

msgid "Enable Zeroconf/Bonjour to advertise services of this device"
msgstr "이 장치의 서비스를 공지하기 위해 Zeroconf/Bonjour 활성화"

msgid "Enable anonymous bind."
msgstr "익명 bind 활성화."

msgid "Enable authentication."
msgstr "인증 활성화."

msgid "Enable automatic disk discovery."
msgstr "자동 디스크 발견 활성화."

msgid "Enable compression."
msgstr "압축 활성화."

msgid "Enable console screensaver"
msgstr "콘솔 스크린세이버 활성화"

msgid "Enable device polling"
msgstr "장치 polling 활성화"

msgid "Enable directory listing."
msgstr "디렉터리 리스팅 활성화."

msgid "Enable distributed hash table."
msgstr "분산 해쉬 테이블 활성화"

msgid "Enable domain wildcarding."
msgstr "도메인 와일드 카드 활성화."

msgid "Enable extended attribute support"
msgstr "확장 속성 지원 활성화"

msgid "Enable extended attributes for this file system."
msgstr "이 파일 시스템에 확장 속성 활성화."

msgid "Enable firmware upload"
msgstr "펌웨어 업로드 활성화"

msgid ""
"Enable foreground/background file system consistency check during boot "
"process."
msgstr "부트 과정에서 foreground/background 파일 시스템 일관성 체크 활성화."

msgid "Enable guest access"
msgstr ""

msgid "Enable guest access."
msgstr "guest 접근 활성화."

msgid "Enable keyboard-interactive authentication."
msgstr "키보드 대화형 인증 활성화."

msgid "Enable large read/write"
msgstr "대용량 읽기/쓰기 활성화"

msgid "Enable local user authentication."
msgstr "로컬 사용자 인증 활성화."

msgid "Enable module listing."
msgstr "모듈 리스팅 활성화."

msgid "Enable peer exchange (PEX)."
msgstr "피어 간 교환(PEX) 활성화."

msgid "Enable permission inheritance"
msgstr "권한 상속 활성화"

msgid "Enable port forwarding via NAT-PMP or UPnP."
msgstr "NAT-PMP나 UPnp를 경유한 포트 포워딩 활성화."

msgid "Enable proxy authentication."
msgstr "프록시 인증 활성화."

msgid "Enable recycle bin"
msgstr "휴지통 활성화"

msgid "Enable remote monitoring of the local connected UPS."
msgstr "로컬 연결된 UPS의 원격 모니터링 활성화."

msgid ""
"Enable reverse DNS lookup performed on the remote host's IP address for "
"incoming active mode data connections and outgoing passive mode data "
"connections."
msgstr ""
"들어오는 active 모드 데이터 연결과 나가는 passive 모드 데이터 연결을 위한 원격 호스트의 IP 주소 역 방향 조회 활성화."

msgid "Enable reverse DNS lookup."
msgstr "DNS 역 방향 조회 활성화."

msgid "Enable serial console"
msgstr "직렬 콘솔 활성화"

msgid "Enable shadow copy"
msgstr ""

msgid "Enable store DOS attributes"
msgstr "도스 속성 저장 활성화"

msgid "Enable syslog'ing to remote syslog server"
msgstr "원격 syslog 서버에 대한 시스템 로깅 활성화"

msgid "Enable the ident protocol (RFC1413)."
msgstr "ident 프로토콜(RFC1413) 활성화."

msgid "Enable the system power control utility"
msgstr "시스템 전원 제어 유틸리티 활성화"

msgid "Enable transcoding."
msgstr "트랜스코딩 활성화."

msgid "Enable traps."
msgstr "트랩 활성화."

msgid "Enable tuning of some kernel variables"
msgstr "몇몇 커널 변수들의 미세 조정 활성화"

msgid "Enable use sendfile."
msgstr "전송 파일 이용 활성화."

msgid "Enable web user interface."
msgstr "웹 사용자 인터페이스 활성화."

msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

msgid ""
"Enables crlf translation for TEXT files, automatically converting macintosh "
"line breaks into Unix ones. Use of this option might be dangerous since some "
"older programs store binary data files as type 'TEXT' when saving and switch "
"the filetype in a second step. Afpd will potentially destroy such files when "
"'erroneously' changing bytes in order to do line break translation."
msgstr ""
"텍스트 파일의 crlf 번역을 활성화하여 매킨토시 줄 바꿈 문자를 유닉스 줄 바꿈 문자로 자동 변환합니다. 몇몇 구형 프로그램들은 이진 "
"데이터 파일들을 저장 시 '텍스트'로 저장하고 다음 단계에서 파일 타입을 변경하므로 이 옵션을 이용하는 것은 위험할 수도 있습니다. "
"afpd가 이를 '잘못 인식하고' 줄 바꿈 문자를 변환할 때 이들 파일들을 파괴할 위험성이 있습니다."

msgid "Encrypted"
msgstr "암호화됨"

#, php-format
msgid "Encrypting '%s'... Please wait"
msgstr "'%s' 암호화 중... 잠시 기다리십시오"

msgid "Encryption"
msgstr "암호화"

msgid "Encryption algorithm"
msgstr "암호화 알고리즘"

msgid "Encryption algorithm to use."
msgstr "이용할 암호화 알고리즘."

msgid "English"
msgstr "영어"

msgid ""
"Enter a custom port number for the WebGUI above if you want to override the "
"default (80 for HTTP, 443 for HTTPS)."
msgstr "기본 값(HTTP는 80, HTTPS는 443)을 변경하고 싶으시면 웹 화면을 위한 사용자 포트 번호를 입력하십시오."

msgid "Enter a valid sysctl MIB name."
msgstr "유효한 sysctl MIB 이름을 입력하십시오."

msgid ""
"Enter desired system time directly (format mm/dd/yyyy hh:mm) or use icon to "
"select it."
msgstr "요망되는 시스템 시간을 직접 입력(mm/dd/yyyy hh:mm 포맷)하거나 아이콘을 이용해서 선택하십시오."

msgid ""
"Enter the passphrase that will be used in WPA-PSK mode. This must be between "
"8 and 63 characters long."
msgstr "WPA-PSK 모드에서 이용될 비밀번호를 입력하십시오. 이것은 8자에서 63자 사이의 길이여야 합니다."

msgid ""
"Enter the path to the home directory of that user. Leave this field empty to "
"use default path /mnt."
msgstr "이 사용자의 홈 디렉터리 경로를 입력합니다. 기본 경로인 /mnt를 이용하려면 이 난을 비워 두십시오."

msgid "Enter the port to send the traps to (default 162)."
msgstr "트랩을 전송할 포트를 입력하십시오9기본 값은 162)."

msgid "Enter trap host name."
msgstr "트랩 호스트 명을 입력하십시오."

msgid "Error"
msgstr "에러"

#, c-format
msgid "Error: The changes could not be applied (error code %s)."
msgstr "에러: 변경 내용이 적용될 수 없습니다(에러 코드 %s)."

msgid "Event"
msgstr "이벤트"

msgid "Execute"
msgstr "실행"

msgid "Execute command"
msgstr "명령 실행"

msgid ""
"Execute command pre or post system initialization (booting) or before system "
"shutdown."
msgstr "시스템 초기화(부팅) 전후나 시스템을 끄기 전에 명령을 실행합니다."

msgid "Execute now"
msgstr "지금 실행"

msgid "Expire"
msgstr "만료"

msgid "Export"
msgstr "내보내기"

msgid "Extended attributes"
msgstr "확장 속성"

msgid "Extensions"
msgstr "확장자"

msgid "Extent"
msgstr "범위"

msgid "Extent Name"
msgstr "범위 명"

msgid "Extent name"
msgstr "범위 명"

msgid ""
"Extents must be defined before they can be used, and extents cannot be used "
"more than once."
msgstr "범위는 이용되기 전에 정의되어야 하며 한번 이상 이용될 수 없습니다."

msgid "Extra options"
msgstr "추가 옵션"

msgid "Extra options (usually empty)."
msgstr "추가 옵션(보통 비워 둠)."

msgid ""
"Extra options to /etc/ssh/sshd_config (usually empty). Note, incorrect "
"entered options prevent SSH service to be started."
msgstr ""
"/etc/ssh/sshd_config에 대한 추가 옵션(보통은 비워 둠). 주의 - 잘못 입력된 옵션은 SSH 서비스가 시작하는 것을 "
"방해합니다."

msgid "Extra options to ifconfig (usually empty)."
msgstr "ifconfig에 대한 추가 옵션(보통 비워 둠)."

msgid "Extra options to rsync (usually empty)."
msgstr "rsync에 대한 추가 옵션(보통 비워 둠)."

msgid "FEC (Fast EtherChannel)"
msgstr "FEC(빠른 EtherChannel)"

msgid "FTP"
msgstr "FTP"

msgid "FTP - Ban module"
msgstr "FTP - 추방 모듈"

msgid "FTP - File transfer"
msgstr "FTP - 파일 전송"

msgid "FTP Proxy"
msgstr "FTP 프록시"

msgid "FTP events"
msgstr "FTP 이벤트"

msgid "FTP log"
msgstr "FTP 로그"

msgid "FTP server disabled"
msgstr "FTP 서버 비활성화됨"

msgid "FXP"
msgstr "FXP"

msgid ""
"FXP allows transfers between two remote servers without any file data going "
"to the client asking for the transfer (insecure!)."
msgstr ""
"FXP는 전송을 요청하는 클라이언트에 어떠한 파일 데이터도 가지 않은 상태로 두 개의 원격 서버 사이의 전송을 허용합니다(보안에 "
"취약함!)."

msgid "Factory defaults"
msgstr "공장 기본 값"

msgid "Failed"
msgstr "실패함"

msgid "Failed to create in-memory file system."
msgstr "in-memory 파일 시스템을 생성하는 데에 실패했습니다."

msgid "Failed to execute cron job."
msgstr "cron 작업 실행에 실패함."

#, c-format
msgid "Failed to send status report to: %s."
msgstr "%s에 상태 보고서를 전송하는 데에 실패했습니다."

#, php-format
msgid ""
"Failed to send status report. Please check the <a href='%s'>log</a> files."
msgstr "상태 보고서를 전송하는 데에 실패했습니다. <a href='%s'>로그</a> 파일을 체크 하시기 바랍니다."

#, php-format
msgid "Failed to send test email to: %s."
msgstr "%s에 테스트 전자우편 보내기 실패함."

#, php-format
msgid ""
"Failed to send test email. Please check the <a href='%s'>log</a> files."
msgstr "테스트 전자우편을 보내는데 실패했습니다. <a href='%s'>로그</a> 파일을 체크하십시오."

msgid "Failed to upload file."
msgstr "파일 업로드에 실패했습니다."

msgid "Failed to upload metadata backup file."
msgstr "메타 데이터 백업 파일 업로드에 실패했습니다."

msgid "Failed to write file to disk."
msgstr "파일을 디스크에 기록하는 데에 실패했습니다."

msgid "Failed."
msgstr "실패."

msgid "Failover"
msgstr "장애 조치"

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid "File Editor"
msgstr "파일 편집기"

msgid "File Manager"
msgstr "파일 관리자"

msgid "File Transfer Protocol"
msgstr "파일 전송 프로토콜"

msgid "File not found"
msgstr "파일이 발견되지 않습니다"

msgid "File path"
msgstr "파일 경로"

#, php-format
msgid "File path (e.g. /mnt/sharename/extent/%s) used as extent."
msgstr "범위로 이용될 파일 경로(예. /mnt/sharename/extent/%s)."

msgid "File size"
msgstr "파일 크기"

msgid "File sizeunit"
msgstr "File sizeunit"

msgid "File system"
msgstr "파일 시스템"

msgid "File system check"
msgstr "파일 시스템 점검"

msgid "File upload stopped by extension."
msgstr "확장자에 의해 파일 업로드가 정지했습니다."

msgid "Filename"
msgstr "파일 명"

msgid "Filter"
msgstr ""

msgid "Firewall"
msgstr "방화벽"

msgid "Firewall rule"
msgstr "방화벽 규칙"

msgid "Firmware"
msgstr "펌웨어"

msgid "Firmware image file"
msgstr "펌웨어 이미지 파일"

msgid "Firmware uploading is not supported on this platform."
msgstr "이 플랫폼에서는 펌웨어 업로드가 지원되지 않습니다."

msgid "Firmware version check"
msgstr "펌웨어 버전 체크"

msgid "FirstBurstLength"
msgstr "FirstBurstLength"

msgid "Flags"
msgstr "플래그"

msgid "Follow"
msgstr "Follow"

msgid "Forced update period"
msgstr "강제 갱신 간격"

msgid "Format"
msgstr "포맷"

msgid "Format disk"
msgstr "디스크 포맷"

msgid "Format the report for phpBB forum."
msgstr "phpBB 포럼에 대한 보고서 형식으로 포맷."

msgid "Forum"
msgstr "포럼"

msgid "Free"
msgstr "여유량"

msgid "Free disk space"
msgstr "디스크 여유 공간"

msgid "French"
msgstr "프랑스어"

msgid "Frequency"
msgstr "빈도"

msgid "From email"
msgstr "전자우편 주소"

msgid "Fsck"
msgstr "Fsck"

msgid "Full"
msgstr "전체"

msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

msgid "GID"
msgstr "GID"

msgid "GPT partition"
msgstr "GPT 파티션"

msgid "Gateway"
msgstr "게이트웨이"

msgid "Gateway to be used to reach the destination network."
msgstr "대상 네트워크에 도달하는 데에 이용되는 게이트웨이."

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "General Setup"
msgstr "일반 설정"

msgid "Generate"
msgstr "생성하기"

msgid "German"
msgstr "독일어"

msgid "Get Target Info"
msgstr "타젯 정보 얻기"

msgid "GiB"
msgstr "GiB"

msgid "Give only local users access to the web page."
msgstr "로컬 사용자만 웹 페이지에 접근할 수 있게 합니다."

msgid "Grant access to the user portal."
msgstr "사용자 포털에 대해 접근 권한 부여."

msgid "Graph"
msgstr "그래프"

msgid "Graph shows last 120 seconds"
msgstr "그래프는 지난 1백20초을 보여줍니다"

msgid "Greek"
msgstr "그리스어"

msgid "Greeting banner displayed by FTP when a connection first comes in."
msgstr "처음 연결이 될 때 표시되는 환영 문구."

msgid "Group"
msgstr "그룹"

msgid "Group ID"
msgstr "그룹 ID"

msgid "Group description."
msgstr "그룹 설명."

msgid "Group name."
msgstr "그룹 명."

msgid "Group numeric id."
msgstr "그룹 숫자 id."

msgid "Group suffix"
msgstr "그룹 접미사"

msgid "Groups"
msgstr "그룹"

msgid "Guest"
msgstr "게스트"

msgid "Guest account"
msgstr "게스트 계정"

msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 프록시"

msgid "Hard disk standby time"
msgstr "하드 디스크 대기 시간"

msgid "Hardware"
msgstr "하드웨어"

msgid "Header and Data digest"
msgstr "헤더와 데이터 digest"

msgid "Header digest"
msgstr "헤더 digest"

msgid "Health"
msgstr "활력"

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid "Hide dot files"
msgstr "숨김 파일 감추기"

msgid "Highlighting"
msgstr "강조"

msgid "Hint"
msgstr "힌트"

#, php-format
msgid ""
"Hint: If this is checked, IP addresses in %s logs are resolved to real "
"hostnames where possible."
msgstr "힌트: 이것이 check 되었을 때 %s 로그의 IP 주소들은 가능한 한 실제 호스트 명으로 resolve 됩니다."

msgid "Home directory"
msgstr "홈 디렉터리"

msgid "Host"
msgstr "호스트"

msgid "Host access control"
msgstr "호스트 접근 제어"

msgid "Host name"
msgstr "호스트 명"

msgid "Host resources"
msgstr "호스트 자원"

msgid "Hostname"
msgstr "호스트 명"

msgid "Hostname database"
msgstr "호스트 명 데이터베이스"

msgid "Hosts"
msgstr "호스트"

msgid "Hosts allow"
msgstr "호스트 허용"

msgid "Hosts deny"
msgstr "호스트 거부"

msgid "Hot Spare"
msgstr "Hot Spare"

msgid "Hours"
msgstr "시간"

msgid ""
"How often the IP is checked. The period is in seconds (max. is 10 days)."
msgstr "얼마나 자주 IP가 check 되는 지를 설정. 간격은 초 단위입니다(최대는 10일)."

msgid ""
"How often the IP is updated even if it is not changed. The period is in "
"seconds (max. is 10 days)."
msgstr "변경되지 않더라도 얼마나 자주 IP가 갱신되는 지를 설정. 간격은 초 단위입니다(최대는 10일)."

msgid "Hungarian"
msgstr "헝가리어"

msgid "I/O Timeout"
msgstr "I/O 타임아웃"

msgid "I/O errors"
msgstr "I/O 에러"

msgid "I/O packets"
msgstr "I/O 패킷"

msgid "I/O statistics"
msgstr "I/O 통계"

#, php-format
msgid "I/O timeout in seconds (%d by default)."
msgstr "초 단위의 I/O 타임아웃(기본 값은 %d)."

msgid "IG"
msgstr "IG"

msgid "IP"
msgstr "IP"

msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

msgid "IP address of remote syslog server"
msgstr "원격 syslog 서버의 IP 주소"

#, php-format
msgid ""
"IP addresses are resolved to hostnames if <a href='%s'>&quot;Resolve IP "
"addresses to hostnames&quot;</a> is enabled."
msgstr ""
"<a href='%s'>&quot;IP 주소를 호스트 명으로 resolve&quot;</a> 항목이 활성화되면 IP 이름이 호스트 명으로 "
"resolve 됩니다."

msgid "IP or FQDN address of remote Rsync server."
msgstr "원격 Rsync 서버의 IP나 FQDN 주소."

msgid "IP type mismatch for network and gateway."
msgstr "IP 타입이 네트워크, 게이트웨이와 일치하지 않습니다."

msgid "IPv4 Configuration"
msgstr "IPv4 설정"

msgid "IPv4 DNS servers"
msgstr "IPv4 DNS 서버"

msgid "IPv4 addresses"
msgstr "IPv4 주소"

msgid "IPv6 Configuration"
msgstr "IPv6 설정"

msgid "IPv6 DNS servers"
msgstr "IPv6 DNS 서버"

msgid "IPv6 Gateway"
msgstr "IPv6 게이트웨이"

msgid "IPv6 Prefix"
msgstr "IPv6 접두사"

msgid "IPv6 address"
msgstr "IPv6 주소"

msgid "IPv6 addresses"
msgstr "IPv6 주소"

msgid "IRC Live Support"
msgstr "IRC 라이브 지원"

msgid "ISO file to be mounted."
msgstr "마운트 될 ISO 파일."

msgid "ISP DNS servers"
msgstr "ISP DNS 서버"

msgid "Ident protocol"
msgstr "Ident 프로토콜"

msgid "Identifier"
msgstr "식별자"

msgid ""
"Idle - Check the device unless it is in SLEEP, STANDBY or IDLE mode. In the "
"IDLE state, most disks are still spinning, so this is probably not what you "
"want."
msgstr ""
"유휴 - 휴면, 대기 모드나 유휴 모드가 아닐 경우 장치를 check 합니다. 유휴 상태에서 대부분의 디스크가 여전히 회전을 하므로 "
"아마도 원하는 옵션은 아닐 것입니다."

msgid ""
"If default root is enabled, a chroot operation is performed immediately "
"after a client authenticates. This can be used to effectively isolate the "
"client from a portion of the host system filespace."
msgstr ""
"기본 루트가 활성화되면 클라이언트 인증 후에 바로 chroot 작업이 수행됩니다. 이것은 호스트 시스템 파일 공간 부분에서 클라이언트를 "
"효율적으로 격리하기 위해 이용될 수 있습니다."

msgid ""
"If set afpd uses the ID information stored in AppleDouble V2 header files to "
"reduce database load. Don't set this option if the volume is modified by non "
"AFP clients (NFS/SMB/local)."
msgstr ""
"옵션이 설정되면 afpd는 데이터베이스를 읽어 들이는 작업을 줄이기 위해 AppleDouble V2 헤더 파일들에 저장된 ID 정보를 "
"이용합니다. AFP가 아닌 클라이언트(NFS/SMB/로컬)에 의해 볼륨이 변경된다면 이 옵션을 설정하지 마십시오."

msgid ""
"If the selected disk/partition is mounted it will be unmounted temporarily "
"to perform selected command, otherwise the commands work in read-only "
"mode.<br />Service disruption to users accessing this mount will occur "
"during this process."
msgstr ""
"선택된 디스크/파티션이 마운트 되었다면 선택된 명령을 실행하기 위해 일시적으로 마운트 해제될 것이며 그렇지 않다면 명령이 일기 전용 "
"모드에서 작동할 것입니다.<br />이 과정에 이 마운트를 접근하는 사용자에 대한 서비스가 중단될 것입니다."

msgid ""
"If the server is behind a proxy set this parameters to give local services "
"access to the internet via proxy."
msgstr "서버가 프록시 후방에 있다면 이 인자를 설정하여 로컬 서비스가 프록시를 통해 인터넷에 접근하도록 하십시오."

msgid ""
"If this parameter is set, Samba attempts to first read DOS attributes "
"(SYSTEM, HIDDEN, ARCHIVE or READ-ONLY) from a filesystem extended attribute, "
"before mapping DOS attributes to UNIX permission bits. When set, DOS "
"attributes will be stored onto an extended attribute in the UNIX filesystem, "
"associated with the file or directory."
msgstr ""
"이 인자가 설정되면 삼바는 도스 속성을 유닉스 권한 비트로 mapping 하기 전에 파일 시스템 확장 속성에서 먼저 도스 "
"속성(SYSTEM, HIDDEN, ARCHIVE 또는 READ-ONLY)을 읽으려고 시도합니다. 설정되었을 경우 도스 속성들은 파일이나 "
"디렉터리와 연관해서 유닉스 파일 시스템의 확장 속성으로 저장될 것입니다."

msgid ""
"If this parameter is set, then users may not create or modify files in the "
"share."
msgstr "이 인자가 설정되면 사용자들이 이 공유에서 파일을 생성하거나 변경할 수 없을 수도 있습니다."

msgid "If this property is disabled, the file system cannot be mounted."
msgstr "이 속성이 비활성화 되면 파일 시스템은 마운트 될 수 없습니다."

msgid ""
"If this property is enabled, the snapshots are displayed into .zfs directory."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"If you click 'Yes', %s will be reset to factory defaults and will reboot "
"immediately. The entire system configuration will be overwritten. The LAN IP "
"address will be reset to %s and the password will be set to '%s'."
msgstr ""
"'예'를 클릭하면 %s은(는) 공장 기본 값으로 설정된 후 바로 리붓 하게 됩니다. 전체 시스템 설정 값을 덮어쓸 것입니다. 랜 IP "
"주소는 %s로(으로) 설정되고 비밀번호는 '%s'로(으로) 설정될 것입니다."

msgid ""
"If you want to change the password for accessing the WebGUI, enter it here "
"twice."
msgstr "WebGUI를 접근하기 위한 비밀번호를 변경하려면 여기에 두 번 입력하십시오."

msgid ""
"If you want to change the username for accessing the WebGUI, enter it here."
msgstr "WebGUI를 접근하기 위한 사용자 명을 변경하려면 여기에 입력하십시오."

msgid "Image upload failed (out of memory?)"
msgstr "이미지 업로드 실패함(메모리 부족?)"

msgid "Import"
msgstr "가져오기"

msgid "Import disks"
msgstr "디스크 가져오기"

msgid "Import disks used in configuration."
msgstr "설정에 이용될 디스크 가져오기"

msgid "Import firewall rules."
msgstr "방화벽 규칙 가져오기."

msgid "Import on-disk ZFS config"
msgstr "온-디스크 ZFS 설정 가져오기"

msgid "Import software raid disks"
msgstr ""

msgid "In"
msgstr "안"

msgid "In most cases, 'public' is used here."
msgstr "대부분의 경우 여기에는 'public'이 이용됩니다."

msgid "Include basic hardware information."
msgstr "기본 하드웨어 정보 포함."

msgid "Incomplete directory"
msgstr "불완전 파일 디렉터리"

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "Informal"
msgstr "주의"

msgid "Information"
msgstr "정보"

msgid "Information & Manual"
msgstr "정보와 매뉴얼"

msgid "Information & Manuals"
msgstr ""

msgid "Inherit permissions"
msgstr "권한 상속"

msgid "Inhibit some of the syslog diagnostics for bad lines in /etc/exports."
msgstr "/etc/exports의 잘못된 줄에 대한 몇 가지의 syslog 진단을 금지합니다."

msgid "Initial Digest"
msgstr "초기 digest"

msgid "Initialize"
msgstr "초기화"

msgid "Initialize and encrypt disk."
msgstr "디스크를 초기화하고 암호화합니다."

msgid "Initializing"
msgstr "초기화 중"

msgid "Initiator Group"
msgstr "개시자 그룹"

msgid "Initiator Groups"
msgstr "개시자 그룹"

msgid ""
"Initiator authorised to access to the iSCSI target.  It takes a name or "
"'ALL' for any initiators."
msgstr "iSCSI 타젯에 대한 접근 권한을 부여 받은 개시자. 이름이나 모든 개시자일 경우 'ALL'을 입력합니다."

msgid "Initiator name"
msgstr "개시자 이름"

msgid "Initiator side secret. (for mutual CHAP autentication)"
msgstr "개시자 측의 비밀. (상호 CHAP 인증을 위한)"

msgid "Initiator side user name. (for mutual CHAP authentication)"
msgstr "개시자 측의 사용자 명. (상호 CHAP 인증을 위한)"

msgid "Initiators"
msgstr "개시자"

msgid "Inquiry Product"
msgstr "제품 조회"

msgid "Inquiry Revision"
msgstr "개정판 조회"

msgid "Inquiry Serial"
msgstr "일련번호 조회"

msgid "Inquiry Vendor"
msgstr "벤더 조회"

msgid "Install"
msgstr "설치"

msgid "Install package"
msgstr "설치 패키지"

msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

msgid "Interface Management"
msgstr "인터페이스 관리"

msgid "Interface to listen to."
msgstr "listen 할 인터페이스."

msgid "Interfaces"
msgstr "인터페이스"

msgid "Interval must be greater or equal than 10 seconds."
msgstr "시간 간격은 최소 10초 이상이어야 합니다."

msgid "Invalid file format."
msgstr "무효한 파일 포맷."

#, php-format
msgid "Invalid max. block size! It must be in the range from %d to %d."
msgstr "무효한 최대 블록 크기! %d에서 %d의 범위에 있어야 합니다."

msgid "It cannot be used combining SMB2 and Anonymous."
msgstr ""

msgid ""
"It is impossible to enable 'Anonymous users only' and 'Local users only' "
"authentication simultaneously."
msgstr "'로컬 사용자만'과 '익명 사용자만'의 인증을 동시에 활성화 할 수 없습니다."

msgid ""
"It is not recommanded to import non healty pools nor virtual devices that "
"are part of a non healthy pool."
msgstr "건강하지 않은 풀이나 건강하지 않은 풀의 일부인 가상 장치에서 import 하는 것은 권장되지 않습니다."

msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

msgid "JBOD"
msgstr "JBOD"

msgid ""
"January February March April May June July August September October November "
"December"
msgstr "1월 2월 3월 4월 5월 6월 7월 8월 9월 10월 11월 12월"

msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

msgid "Key"
msgstr "키"

msgid "Key Management Protocol"
msgstr "키 관리 프로토콜"

msgid "Key length"
msgstr "키 길이"

msgid "Key length to use with the given cryptographic algorithm."
msgstr "주어진 암호화 알고리즘에 이용하기 위한 키 길이."

msgid "Kill encrypted volume"
msgstr "암호화된 볼륨 죽이기"

msgid "Korean"
msgstr "한국어"

msgid "LACP (Link Aggregation Control Protocol)"
msgstr "LACP(링크 통합 제어 프로토콜)"

msgid "LAGG"
msgstr "LAGG"

msgid "LAN Management"
msgstr "LAN 관리"

msgid "LAN net"
msgstr "LAN 네트"

msgid "LCDproc"
msgstr ""

msgid "LCDproc (client)"
msgstr ""

msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

msgid "LUN"
msgstr "LUN"

msgid "LUNs"
msgstr "LUNs"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Large read/write"
msgstr "대용량 읽기/쓰기"

msgid "Last config change"
msgstr "마지막 설정 변경일"

#, php-format
msgid "Latest Beta Build: %s"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Latest Release: %s"
msgstr ""

msgid "Latvian"
msgstr "라트비아어"

#, php-format
msgid ""
"Leave '%s' for unformated disks and format them using <a "
"href='%s'>format</a> menu."
msgstr "포맷 되지 않은 디스크에서는 '%s' 상태로 두고 <a href='%s'>포맷</a> 메뉴를 이용해서 포맷 하십시오."

msgid "Leave already configured auto snapshots."
msgstr ""

msgid "Leave auto snapshot configuration"
msgstr ""

msgid "Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""

msgid "Level 1 - Minimum power usage with Standby (spindown)"
msgstr "레벨 1 - 대기 상태에서 최소 전원 이용(회전 중지)"

msgid "Level 127 - Intermediate power usage with Standby"
msgstr "레벨 127 - 대기 상태에서 중간 정도의 전원 이용"

msgid "Level 128 - Minimum power usage without Standby (no spindown)"
msgstr "레벨 128 - 대기 상태 없이 최소 전원 이용(회전 중지 안함)"

msgid "Level 192 - Intermediate power usage without Standby"
msgstr "레벨 192 - 대기 상태 없이 중간 정도의 전원 이용"

msgid "Level 254 - Maximum performance, maximum power usage"
msgstr "레벨 254 - 최대 성능, 최대 전원 이용"

msgid "Level 64 - Intermediate power usage with Standby"
msgstr "레벨 64 - 대기 상태에서 중간 정도의 전원 이용"

#, php-format
msgid "Levels (MHz/mW): %s"
msgstr "레벨(MHz/mW): %s"

msgid "License"
msgstr "사용 허가서"

msgid "License & Credits"
msgstr "사용 허가서와 제작자"

msgid "Life time"
msgstr ""

msgid "Lightweight Directory Access Protocol"
msgstr "Lightweight 디렉터리 접근 프로토콜"

msgid ""
"Limits the amount of space a dataset and its descendants can consume. This "
"property enforces a hard limit on the amount of space used. This includes "
"all space consumed by descendants, including file systems and snapshots. To "
"specify the size use the following human-readable suffixes (for example, "
"'k', 'KB', 'M', 'Gb', etc.)."
msgstr ""
"데이터 셋과 그 하위 부류들이 소비할 공간의 양을 제한합니다. 이 속성은 이용되는 공간의 양에 제한을 가합니다. 이것은 파일 시스템과 "
"스냅샷을 포함한 하위 부류들에 의해 소비되는 모든 공간을 포함합니다. 크기를 명세 하기 위해 아래의 인간 친화형 접미사(예컨대 'k', "
"'KB', 'M', 'Gb' 등)를 이용하시기 바랍니다."

msgid "Link Aggregation and Failover"
msgstr "링크 통합과 장애 조치"

msgid "List"
msgstr "리스트"

msgid ""
"List of acceptable pairwise (unicast) ciphers for WPA. One or more of: CCMP "
"(AES in Counter mode with CBC-MAC, RFC 3610, IEEE 802.11i/D7.0), TKIP "
"(Temporal Key Integrity Protocol, IEEE 802.11i/D7.0)."
msgstr ""
"WPA를 위해 받아들일 수 있는 pairwise(unicast) 암호들의 목록. CCMP(AES in Counter mode with "
"CBC-MAC, RFC 3610, IEEE 802.11i/D7.0), TKIP(Temporal Key Integrity Protocol, "
"IEEE 802.11i/D7.0) 중 하나 이상."

msgid "List of available target name on all configured iSCSI targets"
msgstr "설정된 모든 iSCSI 타젯에서 이용할 수 있는 타젯 명들의 목록"

msgid "List of detected disks"
msgstr ""

msgid "List of imported users"
msgstr "import 된 사용자들의 리스트"

msgid "List of mount points"
msgstr "마운트 지점 목록"

msgid "List of open files"
msgstr "열린 파일 목록"

msgid "Load"
msgstr "로드"

msgid "Load averages"
msgstr "로드 평균"

msgid "Loadbalance"
msgstr "로드 밸런스"

msgid "Local"
msgstr "로컬"

msgid "Local Master Browser"
msgstr "로컬 마스터 브라우저"

msgid "Local User"
msgstr "로컬 사용자"

msgid "Local share (destination)"
msgstr "로컬 공유(대상)"

msgid "Local shares to be synchronized"
msgstr "동기화 될 로컬 공유들"

msgid "Local user bandwidth"
msgstr "로컬 사용자 대역폭"

msgid "Local user download bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "로컬 사용자 다운로드 대역 폭(KB/s 단위). 빈 필드는 무한을 의미합니다."

msgid "Local user upload bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "로컬 사용자 업로드 대역 폭(KB/s 단위). 빈 필드는 무한을 의미합니다."

msgid "Local users only"
msgstr "로컬 사용자만"

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid ""
"Location information, e.g. physical location of this system: 'Floor of "
"building, Room xyz'."
msgstr "위치 정보. 예컨대 이 시스템의 물리적 위치: '건물의 층 수, 방 xyz'."

msgid "Location of the files to share."
msgstr "공유할 파일들의 위치."

msgid "Location where the content database file will be stored."
msgstr "컨텐츠 데이터베이스 파일이 저장될 위치."

#, php-format
msgid ""
"Location where the working files will be stored, e.g. %s/backup/.unison"
msgstr "작업 파일들이 저장될 장소. 예. %s/backup/.unison"

msgid "Log"
msgstr "로그"

msgid "Log (mirror)"
msgstr "로그(미러)"

msgid "Log Level"
msgstr "로그 수준"

msgid "Log packets that are handled by this rule to syslog."
msgstr "이 규칙에 의해 처리된 패킷들을 syslog에 기록합니다."

msgid "Logical Block Length"
msgstr "논리적 블록 길이"

#, php-format
msgid "Logical Unit Controller Authorised network (%s by default)"
msgstr "논리적 유닛 컨트롤러 권한을 받은 네트워크(기본 값은 %s)"

#, php-format
msgid "Logical Unit Controller IP address (%s by default)"
msgstr "논리적 유닛 컨트롤러 IP 주소(기본 값은 %s)"

#, php-format
msgid "Logical Unit Controller TCP port (%d by default)"
msgstr "논리적 유닛 컨트롤러 TCP 포트(기본 값은 %d)"

msgid "Logical Unit Controller login information"
msgstr "논리적 유닛 컨트롤러 로그인 정보"

msgid "Logical Unit Type mapped to LUN."
msgstr "LUN에 mapping 된 로지컬 유닛 타입"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Login name of user."
msgstr "사용자의 로그인 명."

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Lowercases names in both directions"
msgstr "양쪽 모두 소문자 이름"

msgid "MAC address"
msgstr "MAC 주소"

msgid "MBR partition"
msgstr "MBR 파티션"

msgid "MIB"
msgstr "MIB"

msgid "MISSING"
msgstr "없음"

msgid "MOTD"
msgstr "MOTD"

msgid "MS Active Directory"
msgstr "MS 액티브 디렉터리"

msgid "MS Active Directory informations"
msgstr "MS 액티브 디렉터리 정보"

msgid "MS Domain"
msgstr "MS 도메인"

msgid "MTU"
msgstr "MTU"

msgid "Machine suffix"
msgstr "머신 접미사"

msgid "Make sure you have activated S.M.A.R.T. for your devices."
msgstr "장치의 S.M.A.R.T.를 활성화했는지 확인하십시오."

#, php-format
msgid ""
"Make sure you have already configured your <a href='%s'>Email</a> settings."
msgstr "당신의 <a href='%s'>전자우편</a>  설정이 이미 설정되어 있는지 확인하십시오."

msgid "Management"
msgstr "관리"

msgid "Manufacturer"
msgstr "제조자"

msgid "Map all users to root"
msgstr "모든 사용자를 root로 mapping"

msgid "Map to guest"
msgstr ""

msgid "Map to user"
msgstr "사용자로 mapping"

msgid "Masquerade address"
msgstr "매스커레이드 주소"

msgid "Max Protocol"
msgstr ""

msgid "Max. TTL"
msgstr "최대 TTL"

msgid "Max. block size"
msgstr "최대 블록 크기"

msgid "Max. conn. per IP"
msgstr "IP 당 최대 연결"

msgid "Max. connections"
msgstr "최대 연결"

msgid "Max. login attempts"
msgstr "최대 로그인 시도 값"

msgid "Max. passive port"
msgstr "최대  passive 포트"

msgid "Max. pre-send R2T"
msgstr "최대 pre-send R2T"

msgid "Max. sessions"
msgstr "최대 세션"

msgid ""
"Max. time-to-live (max. number of hops) used in outgoing probe packets."
msgstr "나가는 probe 패킷에 이용되는 최대 time-to-live(최대 hop 수)."

msgid "MaxBurstLength"
msgstr "MaxBurstLength"

msgid "MaxOutstandingR2T"
msgstr "MaxOutstandingR2T"

msgid "MaxRecvDataSegmentLength"
msgstr "MaxRecvDataSegmentLength"

msgid "Maximum connections"
msgstr "최대 연결 수"

msgid "Maximum idle time in seconds."
msgstr "초당 최대 유휴 시간."

msgid "Maximum number of allowed password attempts before disconnection."
msgstr "연결을 해제할 때까지 허용된 비밀번호 재 시도의 최대 수."

#, php-format
msgid "Maximum number of connections in each session (%d by default)."
msgstr "각 세션에서의 최대 연결 수(기본 값은 %d)."

msgid "Maximum number of connections per IP address (0 = unlimited)."
msgstr "IP 주소 당의 최대 연결 수(0 - 무한)."

#, php-format
msgid ""
"Maximum number of pre-send R2T in each connection (%d by default). The "
"actual number is limited to QueueDepth of the target."
msgstr "각 연결에서 미리 전송되는 R2T의 최대 수(기본 값은 %d). 실제 숫자는 타젯의 QueueDepth로 제한됩니다."

#, php-format
msgid "Maximum number of sessions holding at same time (%d by default)."
msgstr "동시에 유지되는 최대 세션 수(기본 값은 %d)."

msgid "Maximum number of simultaneous clients."
msgstr "동시 클라이언트의 최대 수."

msgid "Maximum number of simultaneous connections. Default is 0 (unlimited)."
msgstr "동시 연결의 최대 수. 기본 값은 0(무한)."

msgid "Maximum performance, maximum acoustic output"
msgstr "최대 성능, 최대 소음 출력"

msgid "Media"
msgstr "매체"

msgid "Media Directory"
msgstr "매체 디렉터리"

msgid "Medium acoustic output"
msgstr "보통 소음 출력"

msgid "Memory usage"
msgstr "메모리 사용량"

msgid "Message of the day."
msgstr "오늘의 메시지."

msgid "MiB"
msgstr "MiB"

msgid "MibII"
msgstr "MibII"

msgid "Min. passive port"
msgstr "최소 passive 포트"

msgid "Minimum"
msgstr "최소"

msgid "Minimum free space"
msgstr "최소 여유 공간"

msgid "Minimum performance, Minimum acoustic output"
msgstr "최소 성능, 최소 소음 출력"

msgid "Minutes"
msgstr "분"

msgid "Minutes between network time sync."
msgstr "네트워크 시간 동기화 사이의 분들(시간)."

msgid "Mirror"
msgstr "미러"

msgid "Missing a temporary folder."
msgstr "임시 폴더를 찾을 수 없습니다."

msgid "Mode"
msgstr "모드"

msgid "Model extra"
msgstr "추가 모델"

msgid "Model name"
msgstr "모델 명"

msgid "Modifying"
msgstr "변경 중"

msgid "Module"
msgstr "모듈"

msgid "Modules"
msgstr "모듈"

msgid "Months"
msgstr "월"

msgid "Mount Point"
msgstr "마운트 지점"

msgid "Mount point"
msgstr "마운트 지점"

msgid "Mount point name"
msgstr "마운트 지점 명"

msgid ""
"Mount the file system read-only (even the super-user may not write it)."
msgstr "읽기 전용으로 파일 시스템 마운트(슈퍼 유저도 기록할 수 없을 수 있음)."

msgid "Mounting device."
msgstr "장치 마운트."

msgid "Mounting..."
msgstr "마운트 중..."

msgid "Mounts"
msgstr "마운트"

msgid "Must choose one"
msgstr "반드시 선택해야 함"

msgid "Mutual CHAP"
msgstr "상호 CHAP"

msgid "Mutual CHAP Users"
msgstr "상호 CHAP 사용자"

msgid "NAS4Free WebGUI Login"
msgstr ""

msgid "NFS"
msgstr "NFS"

msgid "NIS"
msgstr "NIS"

msgid "NOPIN Interval"
msgstr "NOPIN 간격"

#, php-format
msgid "NOPIN sending interval in seconds (%d by default)."
msgstr "초 단위의 NOPIN 전송 간격(기본 값은 %d)."

msgid "NOT YET AVAILABLE"
msgstr "아직 이용할 수 없음"

msgid "NT1"
msgstr ""

msgid "NTP time server"
msgstr "NTP 타임 서버"

msgid "Name"
msgstr "이름"

#, php-format
msgid "Name of the NAS host, without domain part e.g. %s."
msgstr "도메인 부분을 제외한 NAS 호스트의 이름. 예. %s."

#, php-format
msgid "Name of the device to use as swap device, e.g. %s."
msgstr "스왑 장치로 이용할 장치의 이름. 예컨대 %s."

msgid ""
"Name of the server. If this field is left empty the default server is "
"specified."
msgstr "서버의 이름. 이 난이 비어 있으면 기본 서버가 명세 됩니다."

msgid "Name of the variable."
msgstr "변수의 이름."

msgid "NetBIOS name"
msgstr "NetBIOS 명"

msgid "Netgraph"
msgstr "네트 그래프"

msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgid "Network File System"
msgstr "네트워크 파일 시스템"

msgid ""
"Network authorised to access to the iSCSI target. It takes IP or CIDR "
"addresses or 'ALL' for any IPs."
msgstr ""
"iSCSI 타젯에 대한 접근 권한을 부여 받은 네트워크. IP나 CIDR 주소 또는 모든 IP를 설정할 경우 'ALL'을 이용합니다."

msgid "Network mask"
msgstr "네트워크 마스크"

msgid "Network port"
msgstr "네트워크 포트"

msgid "Network that is authorised to access the NFS share."
msgstr "NFS 공유의 접근 권한을 부여 받은 네트워크."

msgid "Networks"
msgstr "네트워크"

msgid ""
"Never - Poll (check) the device regardless of its power mode. This may cause "
"a disk which is spun-down to be spun-up when it is checked."
msgstr ""
"전혀 - 파워 모드와 관계 없이 장치를 check 합니다. check 될 때 디스크가 회전 정지라면 다시 회전하도록 할 것입니다."

msgid "Never - default"
msgstr ""

msgid "New Device"
msgstr "새 장치"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid "No RSYNC Client configured"
msgstr "RSYNC 클라이언트가 구성되지 않았음"

msgid "No case folding"
msgstr "대소문자 구분"

#, php-format
msgid ""
"No configured Auth Group. Please add new <a href='%s'>Auth Group</a> first."
msgstr "설정된 인증 그룹이 없습니다. 먼저 새 <a href='%s'>인증 그룹</a>을 추가하십시오."

#, php-format
msgid "No configured Extent. Please add new <a href='%s'>Extent</a> first."
msgstr "구성된 범위가 없습니다. 먼저 새 <a href='%s'>범위</a>를 추가하십시오."

#, php-format
msgid ""
"No configured Initiator Group. Please add new <a href='%s'>Initiator "
"Group</a> first."
msgstr "구성된 개시자 그룹이 없습니다. 먼저 새 <a href='%s'>개시자 그룹</a>을 추가하십시오."

#, php-format
msgid ""
"No configured Portal Group. Please add new <a href='%s'>Portal Group</a> "
"first."
msgstr "포털 그룹이 구성되지 않았음. 먼저 <a href='%s'>포털 그룹</a>을 새로 추가하십시오."

#, php-format
msgid "No configured pools. Please add new <a href='%s'>pools</a> first."
msgstr "풀이 구성되지 않았음. 먼저 <a href='%s'>풀</a>을 새로 추가하십시오."

#, php-format
msgid ""
"No configured virtual devices. Please add new <a href='%s'>virtual "
"device</a> first."
msgstr "가상 장치가 구성되지 않았음. 먼저 <a href='%s'> 가상 장치</a>를 새로 추가하십시오."

msgid "No device selected."
msgstr "장치가 선택되지 않았습니다."

msgid "No disk configured"
msgstr "디스크가 구성되지 않았습니다"

#, php-format
msgid "No disks available. Please add new <a href='%s'>disk</a> first."
msgstr "이용할 수 있는 디스크가 없습니다. 먼저 <a href='%s'>디스크</a>를 새로 추가하십시오."

msgid ""
"No disks configured, please add disks to see the diagnostic information of "
"disks!"
msgstr ""

msgid "No file was uploaded."
msgstr "업로드 된 파일이 없습니다."

msgid "No pool was found."
msgstr "풀을 찾을 수 없습니다."

msgid "Node Base"
msgstr "노드 베이스"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Normal"
msgstr "일반"

msgid "Norwegian (Bokmal)"
msgstr "노르웨이어(보크말)"

msgid ""
"Not all drivers/NICs support 802.1Q VLAN tagging properly. On cards that do "
"not explicitly support it, VLAN tagging will still work, but the reduced MTU "
"may cause problems."
msgstr ""
"모든 장치/NIC이 802.1Q VLAN 태깅을 적절히 지원하는 것은 아닙니다. 이것을 명시적으로 지원하지 않는 카드에서도 VLAN "
"태깅은 여전히 작동하겠지만 감소된 MTU는 문제를 일으킬 수도 있습니다."

msgid "Not attached"
msgstr "부착되지 않음"

msgid "Note"
msgstr "참조"

msgid ""
"Note! Selecting 'Time Machine' on multiple shares will may cause "
"unpredictable behavior in MacOS."
msgstr "주의! 다중 공유에서 '시간 머신'을 선택하는 것은 맥 OS에서 예기치 않은 행동을 야기할 수도 있습니다."

msgid ""
"Note: Ctrl-click (or command-click on the Mac) to select and de-select "
"minutes, hours, days and months."
msgstr "참조: Ctrl-클릭(맥의 경우에는 command-클릭)을 하여 분, 시, 일, 월을 선택하거나 선택 해제합니다."

msgid ""
"Note: Ctrl-click (or command-click on the Mac) to select and deselect groups."
msgstr "참조: Ctrl-클릭(맥의 경우에는 command-클릭)을 하여 그룹을 선택하거나 선택 해제합니다."

msgid ""
"Note: Ctrl-click (or command-click on the Mac) to select multiple entries."
msgstr "참조: Ctrl-클릭(맥의 경우에는 command-클릭)을 하여 다중 엔트리들을 선택합니다."

msgid "Nothing to synchronize"
msgstr "동기화 할 것이 없습니다"

#, php-format
msgid "Notification email from host: %s"
msgstr "호스트 %s에서의 공지 전자우편"

msgid "Now"
msgstr "지금"

msgid "Null passwords"
msgstr "비밀번호 없는 계정"

msgid "Number of clients"
msgstr "클라이언트 수"

msgid "Number of log entries to show"
msgstr "보일 로그 항목의 수"

msgid "Number of log entries to show must be between 5 and 1000."
msgstr "보일 로그 항목의 수는 5에서 1000 사이여야 합니다."

msgid "Number of servers"
msgstr "서버 수"

msgid "Numeric identifier of the group."
msgstr "그룹의 숫자 식별자"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "ONLINE"
msgstr "온라인"

msgid "Object name"
msgstr "객체 명"

msgid "Occurrence"
msgstr "발생"

msgid "Off"
msgstr "오프"

msgid "Old passphrase"
msgstr "기존 암호"

msgid "Old password"
msgstr "기존 비밀번호"

msgid "On"
msgstr "온"

msgid ""
"Once you add the virtual device, it becomes impossible to delete again. It "
"recommends adding the same number of drives as the existing virtual device."
msgstr ""

msgid "Online version check"
msgstr ""

msgid ""
"Only allow anonymous users. Use this on a public FTP site with no remote FTP "
"access to real accounts."
msgstr "익명 사용자만 허용. 이것은 실제 계정에 대한 원격 FTP 접근 권한이 없는 공개 FTP 사이트에서 이용합니다."

msgid "Only allow authenticated users. Anonymous logins are prohibited."
msgstr "인증된 사용자만 허용. 익명 로그인이 금지됩니다."

#, php-format
msgid ""
"Open a %s configuration XML file and click the button below to restore the "
"configuration."
msgstr "설정을 복원하려면 %s 설정 XML 파일을 열고 아래의 버튼을 클릭 하십시오."

msgid "Option"
msgstr "옵션"

msgid "Optional user-friendly string of the target."
msgstr "타젯의 사용자 친화형 문자열(옵션)."

msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgid "Origin"
msgstr ""

msgid "Others"
msgstr "기타"

msgid "Out"
msgstr "밖"

msgid "Outgoing SMTP mail server address, e.g. smtp.mycorp.com."
msgstr "나가는 SMTP 메일 서버 주소. 예. smtp.mycorp.com."

msgid "Outgoing mail server"
msgstr "나가는 메일 서버"

msgid "Overwrite already configured disks (only affects filesystem value)."
msgstr "이미 설정된 디스크를 덮어씁니다(파일 시스템 값만 영향을 미침)."

msgid "Overwrite disks configuration"
msgstr "디스크 설정 덮어쓰기"

msgid "Owner"
msgstr "소유자"

msgid "PG"
msgstr "PG"

msgid "PHP Command"
msgstr "PHP 명령"

msgid "PPPoE"
msgstr "PPPoE"

msgid "PPTP"
msgstr "PPTP"

msgid "PPTP clients"
msgstr "PPTP 클라이언트"

msgid "PSK"
msgstr "PSK"

msgid "Package Name"
msgstr "패키지 명"

msgid "Package file"
msgstr "패키지 파일"

msgid "Package is already installed."
msgstr "패키지가 이미 설치되었습니다."

msgid "Package upload failed (out of memory?)"
msgstr "패키지 업로드가 실패했습니다(메모리 부족?)"

msgid "Packages"
msgstr "패키지"

msgid "Painfully aggressive"
msgstr "매우 공격적"

msgid "Pairwise"
msgstr "Pairwise"

msgid "Partition number"
msgstr "파티션 번호"

msgid "Partition type"
msgstr "파티션 타입"

msgid "Partitions"
msgstr "파티션"

msgid "Passive ports"
msgstr "passive 포트"

msgid ""
"Passive ports restricts the range of ports from which the server will select "
"when sent the PASV command from a client. The server will randomly choose a "
"number from within the specified range until an open port is found. The port "
"range selected must be in the non-privileged range (eg. greater than or "
"equal to 1024). It is strongly recommended that the chosen range be large "
"enough to handle many simultaneous passive connections (for example, 49152-"
"65534, the IANA-registered ephemeral port range)."
msgstr ""
"passive 포트는 클라이언트에서 PASV 명령이 전송될 때 서버가 선택하게 될 포트들의 범위를 제한합니다. 서버는 명세 된 범위 "
"내에서 열린 포트가 발견될 때까지 무작위로 번호를 선택할 것입니다. 선택되는 포트 범위는 예약된 범위 밖(예. 1024 이상)에 있어야 "
"합니다. 선택된 범위는 동시에 많은 passive 연결을 허용하기에 충분한 범위(예컨대 IANA에 등록된 임시 포트 범위인 49152-"
"65534)를 설정하는 것을 강하게 권장합니다."

msgid "Passphrase"
msgstr "암호"

msgid "Passphrase don't match."
msgstr "암호가 맞지 않습니다."

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Password (confirmed)"
msgstr "비밀번호(확인됨)"

msgid "Password authentication"
msgstr "비밀번호 인증"

msgid "Password don't match."
msgstr "비밀번호가 맞지 않습니다."

msgid "Password encryption"
msgstr "비밀번호 암호화"

msgid "Password for the administrative pages."
msgstr "관리자 페이지를 위한 비밀번호."

msgid "Password of domain administrator account."
msgstr "도메인 관리 계정의 비밀번호."

msgid "Password suffix"
msgstr "비밀번호 접미사"

msgid "Paste a DSA PRIVATE KEY in PEM format here."
msgstr "여기에 DSA 개인 키를 PEM 포맷으로 붙여 넣습니다."

msgid "Paste a signed certificate in X.509 PEM format here."
msgstr "여기에 서명된 인증서를 X.509 PEM 포맷으로 붙여 넣습니다."

msgid "Paste an private key in PEM format here."
msgstr "여기에 개인 키를 PEM 포맷으로 붙여 넣습니다."

msgid "Path"
msgstr "경로"

msgid "Path of the URL relative to document root."
msgstr "문서 루트에 대한 URL의 상대 경로."

msgid "Path to be shared."
msgstr "공유될 경로."

msgid "Peer Secret"
msgstr "피어 비밀"

msgid "Peer User"
msgstr "피어 사용자"

msgid "Peer exchange"
msgstr "피어 교환"

msgid "Peer port"
msgstr "피어 포트"

msgid "Permit root login"
msgstr "root 로그인 허용"

msgid "Permit to do SSH Tunneling."
msgstr "SSH 터널링 허용."

msgid "Physical interface"
msgstr "물리적 인터페이스"

msgid "Ping"
msgstr "ping"

msgid "Ping winbindd to see if it is alive:"
msgstr "살아 있는지 보기 위해 winbindd에 ping:"

msgid "Ping/Traceroute"
msgstr "ping/traceroute"

msgid "Platform"
msgstr "플랫폼"

msgid "Platform OS"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Please check the <a href='%s' target='_blank'>documentation</a>."
msgstr "<a href='%s' target='_blank'>문서</a>를 체크 하기 바랍니다."

msgid "Please note that blanks in path names are not allowed."
msgstr "경로 명에서 공백 문자는 허용되지 않는다는 것에 주의하십시오."

msgid "Polish"
msgstr "폴란드어"

msgid "Polling time"
msgstr "polling 시간"

msgid "Pool"
msgstr "풀"

msgid "Pool information and status"
msgstr "풀 정보와 상태"

msgid "Pools"
msgstr "풀"

msgid "Port"
msgstr "포트"

msgid "Port "
msgstr "포트 "

#, php-format
msgid "Port %ld is already used by another service."
msgstr "포트 %ld은(는) 다른 서비스에 의해 이미 이용되고 있습니다."

msgid "Port forwarding"
msgstr "포트 포워딩"

#, php-format
msgid "Port to listen for incoming peer connections. Default port is %d."
msgstr "들어오는 피어 연결을 listen 할 포트. 기본 값은 %d입니다."

msgid "Port to listen on. Default iTunes port is 3689."
msgstr "listen 할 포트. 기본 iTunes 포트는 3689입니다."

#, php-format
msgid "Port to listen on. Default port is %d."
msgstr "listen 할 포트. 기본 값은 %d입니다."

#, php-format
msgid ""
"Port to listen on. Only dynamic or private ports can be used (from %d "
"through %d). Default port is %d."
msgstr "listen 할 포트. 동적 포트나 개인 포트들만 이용할 수 있습니다(%d에서 %d까지). 기본 포트는 %d입니다."

msgid "Portal Group"
msgstr "포털 그룹"

msgid "Portal Groups"
msgstr "포털 그룹"

msgid "Portals"
msgstr "포털"

msgid "Ports"
msgstr "포트"

msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "포르투갈어 (브라질)"

msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr "포르투갈어 (포르투갈)"

msgid "PostInit"
msgstr "초기화 후"

msgid "Power Daemon"
msgstr "파워 데몬"

msgid "Power mode"
msgstr "파워 모드"

msgid "PreInit"
msgstr "초기화 전"

#, php-format
msgid "Predefined system groups"
msgstr ""

msgid "Preferred"
msgstr "선호됨"

msgid "Prefix"
msgstr "접두사"

msgid "Preformatted file system"
msgstr "이미 포맷된 파일 시스템"

msgid "Preserve extended attributes"
msgstr "확장 속성 보존"

msgid "Preserve modification times."
msgstr "변경 시간 보존."

msgid "Preserve permissions"
msgstr "권한 보존"

msgid "Primary Group"
msgstr "기본 그룹"

msgid "Primary group"
msgstr "기본 그룹"

msgid "Primary group is also selected in additional group."
msgstr "기본 그룹이 추가 그룹에서도 선택되었습니다."

msgid "Private Key"
msgstr "개인 키"

msgid "Private key"
msgstr "개인 키"

msgid "Process"
msgstr "프로세스"

msgid "Processes"
msgstr "프로세스"

msgid "Processes information"
msgstr "프로세스 정보"

msgid "Profile"
msgstr "프로파일"

msgid "Proto"
msgstr "프로토콜"

msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"

msgid "Provider"
msgstr "공급자"

msgid "Provides compatibility with Apple II clients."
msgstr "애플 II 클라이언트와의 호환성을 제공합니다."

msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

msgid ""
"Puts the hard disk into standby mode when the selected amount of time after "
"the last hard disk access has been elapsed."
msgstr "하드 디스크의 마지막 접근 후 선택된 양의 시간이 경과했을 때 하드 디스크를 대기 모드로 만듭니다."

msgid "Queue Depth"
msgstr "Queue 깊이"

msgid "Quiet"
msgstr "조용히"

msgid "Quota"
msgstr "할당량"

msgid "RAID 0"
msgstr "RAID 0"

msgid "RAID 0/1/5"
msgstr "RAID 0/1/5"

msgid "RAID 1"
msgstr "RAID 1"

msgid "RAID 5"
msgstr "RAID 5"

msgid "RAID0"
msgstr "RAID0"

msgid "RAID1"
msgstr "RAID1"

msgid "RAID5"
msgstr "RAID5"

msgid "RSYNC"
msgstr "RSYNC"

msgid "RSYNC - Client"
msgstr "RSYNC - 클라이언트"

msgid "RSYNC - Local"
msgstr "RSYNC - 로컬"

msgid "RSYNC - Server"
msgstr "RSYNC - 서버"

msgid "RSYNC Client"
msgstr "RSYNC 클라이언트"

msgid "RSYNC Client informations"
msgstr "RSYNC 클라이언트 정보"

msgid "RSYNC events"
msgstr "RSYNC 이벤트"

msgid "RSYNC log"
msgstr "RSYNC 로그"

msgid "Raid name"
msgstr "Raid 명"

msgid "Read"
msgstr "읽기"

msgid "Read Only (ro)"
msgstr "읽기 전용(ro)"

msgid "Read Only Access"
msgstr "읽기 전용 접근"

msgid "Read from biggest priority"
msgstr "가장 큰 우선권으로 읽기"

msgid "Read from lowest load"
msgstr "가장 적은 부하로 읽기"

msgid "Read only"
msgstr "읽기 전용"

msgid "Read/Write"
msgstr "읽기/쓰기"

msgid "Read/Write (rw)"
msgstr "읽기/쓰기(rw)"

msgid ""
"Read/Write (rw,dynamic) for removable types file size grow and shrink "
"automatically by EOF (ignore specified size)"
msgstr "EOF(명세 된 크기 무시)에 의해 파일 크기가 자동으로 증감 하는 이동식을 위한 읽기/쓰기(rw,dynamic)"

msgid ""
"Read/Write (rw,extend) for removable types extend file size if EOM reached"
msgstr "EOM에 도달하면 파일 크기를 확장하는 이동식을 위한 읽기/쓰기(rw,extend)"

msgid "Read/Write Access"
msgstr "읽기/쓰기 접근"

msgid "Readonly"
msgstr "읽기 전용"

msgid "Realm"
msgstr "영역"

msgid "Reboot"
msgstr "리붓"

msgid "Receive Buffer Size"
msgstr "수신 버퍼 크기"

msgid "Recurse into directories."
msgstr "디렉터리로 재귀 순환."

msgid "Recursive"
msgstr "재귀적"

msgid "Recycle bin"
msgstr "휴지통"

msgid "Refresh"
msgstr "갱신"

msgid "Reject"
msgstr "기각"

msgid "Release Notes"
msgstr "배포 정보"

msgid "Reload page"
msgstr "페이지 다시 읽기"

msgid "Remote Rsync Server"
msgstr "원격 Rsync 서버"

msgid "Remote address"
msgstr "원격 주소"

msgid "Remote module (source)"
msgstr "원격 모듈(소스)"

msgid "Remote module name"
msgstr "원격 모듈 명"

msgid "Remote monitoring"
msgstr "원격 모니터링"

msgid "Remote syslog server"
msgstr "원격 syslog 서버"

msgid "Removable"
msgstr "이동식"

msgid "Remove all entries from ARP table"
msgstr "ARP 테이블에서 모든 엔트리 제거"

msgid "Report Generator"
msgstr "보고서 생성자"

msgid ""
"Report if the temperature had changed by at least N degrees Celsius since "
"last report. Set to 0 to disable this report."
msgstr "마지막 보고 이후 온도가 최소 섭씨 N도 이상 변했을 때 보고합니다. 0으로 설정하면 이 보고가 비활성화 됩니다."

msgid ""
"Report if the temperature is greater or equal than N degrees Celsius. Set to "
"0 to disable this report."
msgstr "온도가 섭씨 N도 이상이면 보고합니다. 0으로 설정하면 이 보고가 비활성화 됩니다."

msgid "Reports"
msgstr "보고서"

msgid "Require authentication."
msgstr "인증이 필요함."

msgid "Required"
msgstr "필요함"

msgid "Rescan disks"
msgstr "디스크 재 스캔"

msgid "Rescan interval"
msgstr "재 스캔 간격"

msgid "Resolve"
msgstr "resolve"

msgid "Resolve IP addresses to hostnames"
msgstr "IP 주소를 호스트 명으로 resolve"

msgid "Restore configuration"
msgstr "설정 복원"

msgid "Restore metadata from the given file to the given provider."
msgstr "주어진 파일의 메타 데이터를 주어진 제공자에게 복구합니다."

msgid "Results for net rpc testjoin:"
msgstr "net rpc testjoin의 결과:"

msgid "Resume"
msgstr "다시 진행"

msgid "Retry"
msgstr "재시도"

msgid "Reverse DNS lookup"
msgstr "DNS 역 방향 조회"

msgid "Reverse direction"
msgstr ""

msgid "Romanian"
msgstr "루마니아어"

msgid "Root"
msgstr "루트"

msgid "Root bind DN"
msgstr "루트 bind DN"

msgid "Root bind password"
msgstr "루트 바인트 암호"

msgid "Round-robin read"
msgstr "라운드 로빈 읽기"

msgid "Roundrobin"
msgstr "라운드 로빈"

msgid "Routes"
msgstr "라우트"

msgid "Routing tables"
msgstr "라우팅 테이블"

msgid "Rows"
msgstr "행"

msgid "Rsync"
msgstr "Rsync"

msgid "Rsync job"
msgstr "Rsync 작업"

msgid "Rule"
msgstr "규칙"

msgid "Rule number"
msgstr "규칙 번호"

msgid "Rules"
msgstr "규칙"

msgid "Run as"
msgstr ""

msgid "Run now"
msgstr "지금 실행"

msgid "Running"
msgstr "실행 중"

msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

msgid "S.M.A.R.T."
msgstr "S.M.A.R.T."

msgid "S.M.A.R.T. events"
msgstr "S.M.A.R.T. 이벤트"

msgid "S.M.A.R.T. extra options"
msgstr "S.M.A.R.T. 추가 옵션"

msgid "S.M.A.R.T. log"
msgstr "S.M.A.R.T. 로그"

msgid "SMB2"
msgstr ""

msgid ""
"SMB2 is for recent OS like Windows 7 and Vista. NT1 is for legacy OS like XP."
msgstr ""

msgid "SNMP"
msgstr "SNMP"

msgid "SNMP Modules"
msgstr "SNMP 모듈"

msgid "SSH"
msgstr "SSH"

msgid "SSH events"
msgstr "SSH 이벤트"

msgid "SSHD log"
msgstr "SSHD 로그"

msgid "SSID"
msgstr "SSID"

msgid "SSL/TLS"
msgstr "SSL/TLS"

msgid "SSL/TLS only"
msgstr "SSL/TLS만"

#, php-format
msgid ""
"Samba will read from file asynchronously when size of request is bigger than "
"this value. (%d by default)"
msgstr "요청된 크기가 이 값보다 클 때 삼바는 파일을 비동기적으로 읽을 것입니다. (기본 값은 %d)"

#, php-format
msgid ""
"Samba will write to file asynchronously when size of request is bigger than "
"this value. (%d by default)"
msgstr "요청된 크기가 이 값보다 클 때 삼바는 파일을 비동기적으로 기록할 것입니다. (기본 값은 %d)"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Save and Restart"
msgstr "저장 후 재 시작"

msgid "Save login information in configuration file."
msgstr "설정 파일에 로그인 정보 저장."

msgid "Saved file to"
msgstr "아래에 파일 저장됨:"

msgid "Scan Targets"
msgstr "타젯 스캔"

msgid ""
"Scan file system every N seconds to see if any files have been added or "
"removed. Set to 0 to disable background scanning. If background rescanning "
"is disabled, a scan can still be forced from the status page of the "
"administrative web interface."
msgstr ""
"파일이 추가되었거나 삭제되지 않았는지 보기 위해 N 초 간격으로 파일 시스템을 스캔 합니다. 0으로 설정하면 background 스캐닝이 "
"비활성화 됩니다. background 재 스캔이 비활성화 되더라도 관리 웹 인터페이스의 상태 페이지에서는 여전히 스캔이 나갈 수 있습니다."

msgid "Scan type"
msgstr "스캔 타입"

msgid "Schedule time"
msgstr "시간 일정"

msgid "Scheduled"
msgstr "예약"

msgid "Scheduled Self-Test"
msgstr "예약된 자체 테스트"

msgid "Scheduled reboot"
msgstr "예약된 리붓"

msgid "Scheduled self-tests"
msgstr "예약된 자체 테스트"

msgid "Scheduled shutdown"
msgstr "예약된 끄기"

msgid "Secret"
msgstr "비밀"

msgid "Secure Shell"
msgstr "보안 셸"

msgid "Security"
msgstr "보안"

msgid "Select a disk that is enabled for S.M.A.R.T. monitoring."
msgstr "S.M.A.R.T. 모니터링이 활성화된 디스크를 선택하십시오."

msgid "Select item to remove from the list"
msgstr "리스트에서 지울 항목을 선택하십시오"

msgid "Select mount point where to create the swap file."
msgstr "스왑 파일을 생성할 마운트 지점을 선택하십시오."

msgid "Select the FreeBSD package to be installed."
msgstr "설치할 FreeBSD 패키지를 선택하십시오."

msgid "Select the location closest to you."
msgstr "가장 가까운 위치를 선택하십시오."

msgid "Select your read balance algorithm."
msgstr "읽기 밸런스 알고리즘을 선택하십시오."

msgid "Selected"
msgstr "선택됨"

msgid "Selected file isn't an valid ISO file."
msgstr "선택된 파일은 유효한 ISO 파일이 아닙니다."

msgid "Self-Monitoring, Analysis and Reporting Technology"
msgstr "자체 감시, 분석, 보고 기술"

msgid "Send Buffer Size"
msgstr "버퍼 크기 전송"

msgid "Send Command!"
msgstr "명령 전송!"

msgid "Send a TEST warning email on startup."
msgstr "기동 시 테스트 경보 전자우편 보내기."

msgid "Send now"
msgstr "지금 보내기"

msgid "Send test email"
msgstr "테스트 전자우편 보내기"

msgid "Separate email addresses by semi-colon."
msgstr "전자우편 주소들을 세미콜론 문자로 분리하십시오."

msgid "Serial Console"
msgstr "직렬 콘솔"

msgid "Serial number"
msgstr "일련 번호"

msgid "Server"
msgstr "서버"

msgid "Server Name"
msgstr "서버 명"

msgid "Server description. This can usually be left blank."
msgstr "서버 설명. 공백으로 둘 수도 있습니다."

msgid "Server name"
msgstr "서버 명"

msgid "Service"
msgstr "서비스"

msgid "Services"
msgstr "서비스"

msgid "Set additional group memberships for this account."
msgstr "이 계정에 추가적인 그룹 멤버십을 설정합니다."

msgid "Set browseable"
msgstr "검색 가능 설정"

msgid "Set read only"
msgstr "읽기 전용으로 설정"

msgid "Set share password."
msgstr "공유 암호 설정."

msgid "Set the CNID backend to be used for the volume."
msgstr "이 볼륨을 위해 CNID 백엔드가 이용되도록 설정합니다."

msgid "Set the account's primary group to the given group."
msgstr "주어진 그룹으로 계정의 기본 그룹을 설정합니다."

msgid "Set the desired Service Set Identifier (aka network name)."
msgstr "원하는 서비스 셋 식별자(네트워크 이름으로도 알려짐)를 설정합니다."

msgid ""
"Set the maximum transmission unit of the interface to n, default is "
"interface specific. The MTU is used to limit the size of packets that are "
"transmitted on an interface. Not all interfaces support setting the MTU, and "
"some interfaces have range restrictions."
msgstr ""
"인터페이스의 최대 전송 유닛을 n으로 설정합니다. 기본 값은 인터페이스에 따라 다릅니다. MTU는 인터페이스에 전송되는 패킷의 크기를 "
"제한하는 데에 이용됩니다. 모든 인터페이스가 MTU 설정을 지원하지는 않으면 몇몇 인터페이스는 범위를 제한합니다."

msgid "Set title scrolling speed between 0-10 (default 10)."
msgstr ""

msgid ""
"Set what user the service will run as (www by default). <br><b><font "
"color='red'>NOTE</font>: Running as root is <u>not recommended</u> for "
"security reasons, use it on your own risk!.</b></br>"
msgstr ""

msgid "Sets an alternate mount point for the root dataset. Default is /mnt."
msgstr "root 데이터 셋을 위한 다른 마운트 지점을 설정합니다. 기본 값은 /mnt입니다."

msgid ""
"Sets the database information to be stored in path. You have to specifiy a "
"writable location, even if the volume is read only."
msgstr "데이터베이스 정보가 경로에 저장되도록 설정합니다. 볼륨이 읽기 전용이더라도 기록 가능한 위치를 명세 해야 합니다."

msgid ""
"Sets the interval between disk checks to N seconds. The minimum allowed "
"value is 10."
msgstr "디스크 check 시간 간격을 N 초로 설정합니다. 허용된 최소 값은 10입니다."

msgid ""
"Sets the umask for newly created files to the specified value. The default "
"is zero (anyone can read or write)."
msgstr "새로 생성된 파일들을 위한 umask를 특정 값으로 설정합니다. 기본 값은 0입니다(누구나 읽고 쓸 수 있습니다)."

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Shadow Copy"
msgstr ""

msgid "Shadow Copy format"
msgstr ""

msgid "Share"
msgstr "공유"

msgid "Share Character Set"
msgstr "공유 문자 세트"

msgid "Share Password"
msgstr "공유 암호"

msgid "Share all sub directories."
msgstr "모든 하위 디렉터리들을 공유."

msgid "Share passwords can not be more than 8 characters."
msgstr "공유 암호는 8문자 이상이 될 수 없습니다."

msgid "Shares"
msgstr "공유"

msgid "Shell"
msgstr "셸"

msgid "Show log entries in reverse order (newest entries on top)"
msgstr "로그 항목을 역순(새 항목이 위쪽)으로 보이기"

msgid "Show process information"
msgstr "프로세스 정보 보기"

msgid "Shutdown"
msgstr "끄기"

msgid "Shutdown mode"
msgstr "끄기 모드"

msgid "Shutdown timer"
msgstr "끄기 타이머"

msgid "Simple Network Management Protocol"
msgstr "Simple 네트워크 관리 프로토콜"

msgid "Single-parity RAID-Z"
msgstr ""

msgid "Size"
msgstr "크기"

#, php-format
msgid "Size of receive buffer (%d by default)."
msgstr "수신 버퍼의 크기(기본 값은 %d)."

#, php-format
msgid "Size of send buffer (%d by default)."
msgstr "전송 버퍼의 크기(기본 값은 %d)."

msgid ""
"Size offered to the initiator. (up to 8EiB=8388608TiB. actual size is depend "
"on your disks.)"
msgstr "개시자에게 제공된 크기. (8EiB=8388608TiB까지. 실제 크기 디스크에 의존한다.)"

msgid "Sleep - Check the device unless it is in SLEEP mode."
msgstr "휴면 - 휴면 모드가 아닐 경우 장치를 check 합니다."

msgid "Slovak"
msgstr "슬로바키아어"

msgid "Slovenian"
msgstr "슬로베니아어"

msgid "Snapshot"
msgstr ""

msgid "Snapshot Visibility"
msgstr ""

msgid "Snapshots"
msgstr ""

msgid "Sockets"
msgstr "소켓"

msgid "SoftRaid"
msgstr "소프트웨어 Raid"

msgid "Software RAID"
msgstr "소프트웨어 RAID"

msgid "Software RAID information and status"
msgstr "소프트웨어 RAID 정보와 상태"

msgid "Software used"
msgstr "이용된 소프트웨어"

msgid "Source"
msgstr "소스"

msgid "Source directory to be synchronized."
msgstr "동기화 될 소스 디렉터리."

msgid "Source port"
msgstr "소스 포트"

msgid "Source share"
msgstr "소스 공유"

msgid "Space Used"
msgstr "사용된 공간"

msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

msgid "Sparse"
msgstr ""

msgid "Sparse Volume"
msgstr ""

msgid "Specifies how many servers to create."
msgstr "몇 개의 서버를 생성할 지를 명세 합니다."

msgid "Specifies that the file system should be exported read-only."
msgstr "파일 시스템이 읽기 전용으로 export 되어야 하는 지를 명세 합니다."

msgid "Specifies the command to be run."
msgstr "실행될 명령을 명세 합니다."

msgid ""
"Specifies the maximum permitted block size. The permitted range for this "
"parameter is from 512 to 65464."
msgstr "허용된 최대 블록 크기를 명세 합니다. 이 인자의 허용 범위는 512에서 65464입니다."

msgid ""
"Specifies the share character set. For example UTF8, UTF8-MAC, ISO-8859-15, "
"etc."
msgstr "공유 문자 셋을 명세 합니다. 예컨대 UTF8, UTF8-MAC, ISO-8859-15 등."

msgid "Specifies the time in hh:mm:ss after which the ban expires."
msgstr "추방 설정이 만료 할 시간을 hh:mm:ss 형태로 명세 합니다."

msgid ""
"Specifies the time interval in hh:mm:ss in which the given number of "
"occurrences must happen to add the ban."
msgstr "발생 횟수가 설정 횟수를 넘어 추방에 추가하게 될 시간 간격을 hh:mm:ss 형식으로 명세 합니다."

msgid "Specifies the username which the service will run as."
msgstr "서비스를 실행할 사용자 명을 명세 합니다."

msgid ""
"Specifies whether it is allowed to login as superuser (root) directly."
msgstr "슈퍼유저(root)로 직접 로그인 하는 것을 허용하는지 여부를 명세 합니다."

msgid ""
"Specify the percentage of space held back from normal users. Note that "
"lowering the threshold can adversely affect performance and auto-"
"defragmentation."
msgstr ""
"일반 사용자로부터 되돌려 받을 공간의 비율을 명세 합니다. 이 값을 낮추는 것은 성능과 자동 조각 모음에 심각한 영향을 미칠 수도 있다는 "
"것에 주의하십시오."

msgid "Split request"
msgstr "분할 요청"

msgid "Standard"
msgstr "표준"

msgid ""
"Standby - Check the device unless it is in SLEEP or STANDBY mode. In these "
"modes most disks are not spinning, so if you want to prevent a laptop disk "
"from spinning up each poll, this is probably what you want."
msgstr ""
"대기 - 휴면이나 대기 모드가 아닐 경우 장치를 check 합니다. 이 모드에서 대부분의 디스크는 회전하므로 poll이 있을 때마다 랩탑 "
"디스크가 다시 회전하는 것을 방지하려면 아마도 이 옵션이 원하는 옵션일 것입니다."

msgid "Standby time"
msgstr "대기 시간"

msgid "Start"
msgstr "시작"

msgid "Static"
msgstr "스태틱"

msgid "Static Routes"
msgstr "스태틱 라우트"

msgid "Static routes"
msgstr "스태틱 라우트"

msgid "Status"
msgstr "상태"

#, c-format
msgid "Status report successfully sent to: %s."
msgstr "상태 보고서가 %s로(으로) 성공적으로 전송되었습니다."

msgid "Status report successfully sent."
msgstr "상태 보고서가 성공적으로 전송되었습니다."

msgid "Stop"
msgstr "정지"

msgid "Stop after sending (and receiving) N packets."
msgstr "N 패킷 전송(그리고 수신) 후 정지합니다."

msgid "Stopped"
msgstr "정지됨"

msgid "Storage"
msgstr "저장 공간"

msgid "Store DOS attributes"
msgstr "도스 속성 저장"

msgid ""
"String displayed in the dialog presented to the user when accessing the URL."
msgstr "대화 박스에 표시된 문자열은 사용자가 URL을 접근할 때 사용자에게 제공됩니다."

msgid "String identifier of the extent."
msgstr "범위의 문자열 식별자."

msgid "Stripe"
msgstr "Stripe"

msgid "Subject"
msgstr "제목"

msgid "Subnet bit count"
msgstr "서브넷 비트 카운트"

msgid "Subnet mask"
msgstr "서브넷 마스크"

msgid "Subsystem"
msgstr ""

msgid "Successful"
msgstr "성공적"

msgid "Successful."
msgstr "성공적."

msgid "Sunday Monday Tuesday Wednesday Thursday Friday Saturday"
msgstr "일요일 월요일 화요일 수요일 목요일 금요일 토요일"

msgid "Suppress non-error messages."
msgstr "에러가 아닌 메시지들을 억제합니다."

msgid "Swap"
msgstr "스왑"

msgid "Swap disabled"
msgstr "스왑 비활성화됨"

msgid "Swap memory"
msgstr "스왑 메모리"

msgid "Swap status"
msgstr "스왑 상태"

msgid "Swap usage"
msgstr "스왑 사용"

msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

msgid "Switch to"
msgstr "전환 대상:"

#, php-format
msgid "Switch to %s/s"
msgstr "%s/s로(으로) 전환"

msgid "Sync"
msgstr ""

msgid "Synchronization time"
msgstr "동기화 시간"

msgid "Synchronize"
msgstr "동기화"

#, php-format
msgid ""
"Syslog sends UDP datagrams to port 514 on the specified remote syslog "
"server. Be sure to set syslogd on the remote server to accept syslog "
"messages from %s."
msgstr ""
"Syslog는 명세 된 원격 syslog 서버의 포트 514에 UDP 데이터그램을 전송합니다. 원격 서버의 syslogd가 "
"%s로(으로)부터의 메시지를 허용하도록 설정하시기 바랍니다."

msgid "System"
msgstr "시스템"

msgid "System Beep"
msgstr "시스템 beep 음"

msgid "System events"
msgstr "시스템 이벤트"

msgid "System firewall"
msgstr "시스템 방화벽"

msgid "System info"
msgstr "시스템 정보"

msgid "System information"
msgstr "시스템 정보"

msgid "System log"
msgstr "시스템 로그"

msgid "System message buffer"
msgstr "시스템 메시지 버퍼"

msgid "System time"
msgstr "시스템 시간"

msgid "System tuning"
msgstr "시스템 미세 조정"

msgid "System uptime"
msgstr ""

msgid "TCP forwarding"
msgstr "TCP 포워딩"

msgid "TCP port"
msgstr "TCP 포트"

msgid "TCP port to bind the server to."
msgstr "서버가 bind 할 TCP 포트."

msgid "TFTP"
msgstr "TFTP"

msgid "TKIP"
msgstr "TKIP"

msgid "Tag"
msgstr "태그"

msgid "Tag number"
msgstr "태그 번호"

#, php-format
msgid "Tag%d"
msgstr "태그 %d"

#, php-format
msgid "Tag%d (%s)"
msgstr "태그 %d(%s)"

msgid "Tape"
msgstr "테이프"

msgid "Target"
msgstr "타젯"

msgid "Target Alias"
msgstr "타젯 별칭"

msgid "Target Name"
msgstr "타젯 명"

msgid "Target address"
msgstr "타젯 주소"

msgid "Target directory."
msgstr "타젯 디렉터리."

msgid "Target information"
msgstr "타젯 정보"

msgid "Target is not selected."
msgstr "타젯이 선택되지 않았습니다."

msgid "Target list"
msgstr "타젯 리스트"

msgid "Target name"
msgstr "타젯 명"

msgid "Target side secret."
msgstr "타젯 쪽의 비밀."

msgid "Target side user name. It is usually the initiator name by default."
msgstr "타젯 쪽의 사용자 명. 이것은 보통 기본 값으로 개시자 이름입니다."

msgid "Targets"
msgstr "타젯"

msgid "Temperature"
msgstr "온도"

msgid "Temperature monitoring"
msgstr "온도 모니터링"

msgid "Temporary Device"
msgstr "임시 장치"

msgid "Temporary directory"
msgstr "임시 디렉터리"

msgid "Temporary directory to store transcoded files."
msgstr "트랜스코드 된 파일들을 저장하는 임시 디렉터리."

msgid "Test email"
msgstr "테스트 전자우편"

#, php-format
msgid "Test email from host: %s"
msgstr "호스트 %s에서 온 테스트 전자우편"

#, php-format
msgid "Test email successfully sent to: %s."
msgstr "테스트 전자우편이 %s로(으로) 성공적으로 전송되었습니다."

msgid "Test email successfully sent."
msgstr "테스트 전자우편이 성공적으로 전송되었습니다."

msgid ""
"The  deny  option specifies users and groups who are not allowed access to "
"the share. It follows the same  format  as  the  allow option."
msgstr "거부 옵션은 이 공유에 접근이 허용되지 않은 사용자와 그룹을 명세 합니다. 이것은 허용 옵션과 동일한 포맷을 따릅니다."

msgid "The COM port in BIOS has to be enabled before enabling this option."
msgstr "이 옵션을 활성화하기 전에 바이오스에서 COM 포트가 활성화되어야 합니다."

msgid "The IP address that this hostname represents."
msgstr "이 호스트 명이 가리키는 IP 주소."

#, php-format
msgid "The MIB '%s' already exist."
msgstr "이 MIB '%s'은(는) 이미 존재합니다."

#, php-format
msgid "The MIB '%s' doesn't exist in sysctl."
msgstr "이 MIB '%s'은(는) sysctl에 존재하지 않습니다."

#, php-format
msgid ""
"The RAID volume is currently mounted! Remove the <a href='%s'>mount "
"point</a> first before proceeding."
msgstr ""
"RAID 볼륨이 현재 마운트 되어 있습니다! 계속 진행하기 전에 먼저 <a href='%s'>마운트 지점</a>을 제거하십시오."

msgid "The TCP port must be a valid port number."
msgstr "TCP 포트는 유효한 포트 번호여야 합니다."

msgid "The VLAN ID must be between 1 and 4094."
msgstr "VLAN ID는 1에서 4094 사이의 값이어야 합니다."

msgid ""
"The action which will be executed when the packet match the criteria "
"specified below."
msgstr "패킷이 아래에 명세 된 기준과 일치할 때 실행될 행동."

msgid "The administrator has been notified to apply your changes."
msgstr "변경 내용을 적용하라는 당신의 공지를 관리자가 받았습니다."

#, php-format
msgid "The associated MIB files can be found at %s."
msgstr "연관된 MIB 파일들은 %s에서 발견할 수 있습니다."

#, c-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is no valid NetBIOS name."
msgstr "속성 '%s'은(는) 무효한 문자를 포함하고 있어 유효한 NetBIOS 명이 아닙니다."

#, c-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is no valid domain name."
msgstr "속성 '%s'은(는) 무효한 문자를 포함하고 있어 유효한 도메인 명이 아닙니다."

#, c-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is no valid host name."
msgstr "속성 '%s'은(는) 무효한 문자를 포함하고 있어 유효한 호스트 명이 아닙니다."

#, c-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is no valid workgroup "
"name."
msgstr "속성 '%s'은(는) 무효한 문자를 포함하고 있어 유효한 작업 그룹 명이 아닙니다."

#, c-format, php-format
msgid "The attribute '%s' contains invalid characters."
msgstr "속성 '%s'은(는) 무효한 문자를 포함하고 있습니다."

#, c-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains the illegal character ':' and is no valid "
"password."
msgstr "속성 '%s'은(는) 부적절한 문자 ':'를 포함하고 있어 유효한 비밀번호가 아닙니다."

#, c-format
msgid "The attribute '%s' does not appear to be a valid certificate."
msgstr "속성 '%s'은(는) 유효한 인증서로 보이지 않습니다."

#, c-format
msgid "The attribute '%s' does not appear to be a valid private %s key."
msgstr "속성 '%s'은(는) 유효한 개인 %s 키로 보이지 않습니다."

#, c-format
msgid "The attribute '%s' does not appear to be a valid private key."
msgstr "속성 '%s'은(는) 유효한 개인 키로 보이지 않습니다."

#, c-format
msgid "The attribute '%s' is an invalid port number."
msgstr "속성 '%s'은(는) 무효한 포트 번호입니다."

#, c-format, php-format
msgid "The attribute '%s' is invalid."
msgstr "속성 '%s'은(는) 무효합니다."

#, c-format
msgid "The attribute '%s' is no valid IP address."
msgstr "속성 '%s'은(는) 유효한 IP 주소가 아닙니다."

#, c-format
msgid "The attribute '%s' is no valid MAC address."
msgstr "속성 '%s'은(는) 유효한 MAC 주소가 아닙니다."

#, c-format
msgid "The attribute '%s' is no valid file mode mask."
msgstr "속성 '%s'은(는) 유효한 파일 모드 마스크가 아닙니다."

#, c-format
msgid "The attribute '%s' is no valid subnet mask."
msgstr "속성 '%s'은(는) 유효한 서브넷 마스크가 아닙니다."

#, c-format
msgid "The attribute '%s' is no valid time."
msgstr "속성 '%s'은(는) 유효한 시간이 아닙니다."

#, c-format, php-format
msgid "The attribute '%s' is required."
msgstr "속성 '%s'이(가) 필요합니다."

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' may only consist of the characters a-z, A-Z, 0-9, _ , -."
msgstr "속성 '%s'은(는) a-z, A-Z, 0-9, _, - 문자만 포함할 수 있습니다."

#, c-format
msgid "The attribute '%s' may only consist of the characters a-z, A-Z, 0-9."
msgstr "속성 '%s'은(는) a-z, A-Z, 0-9 문자만 포함할 수 있습니다."

#, c-format
msgid "The attribute '%s' must be a number."
msgstr "속성 '%s'은(는) 숫자여야 합니다."

#, c-format
msgid "The attribute '%s' must be a string."
msgstr "속성 '%s'은(는) 문자열이어야 합니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must be in the range from %d to %d."
msgstr "속성 '%s'은(는) %d와 %d의 범위에 있어야 합니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must be less than '%s'."
msgstr "속성 '%s'은(는) '%s'보다 작아야 합니다."

#, c-format
msgid "The attribute '%s' must contain at least one entry."
msgstr "속성 '%s'은(는) 최소 한 개 이상의 항목을 포함해야 합니다."

msgid ""
"The base name (e.g. iqn.2007-09.jp.ne.peach.istgt) will append the target "
"name that is not starting with 'iqn.'."
msgstr ""
"기본 명(예. iqn.2007-09.jp.ne.peach.istgt)은 'iqn.'으로 시작하지 않는 타젯 명을 추가할 것입니다."

msgid ""
"The basic configuration usually takes the form of 'daemon : address : "
"action'. Where daemon is the daemon name of the service started. The address "
"can be a valid hostname, an IP address or an IPv6 address enclosed in "
"brackets. The action field can be either allow or deny to grant or deny "
"access appropriately. Keep in mind that configuration works off a first rule "
"match semantic, meaning that the configuration file is scanned in ascending "
"order for a matching rule. When a match is found the rule is applied and the "
"search process will halt."
msgstr ""
"기본 설정은 보통 '데몬 : 주소 : 행위'의 형태를 취합니다. 데몬은 시작되는 서비스의 데몬 이름입니다. 주소는 유효한 호스트 명, "
"IP 주소나 괄호에 둘러싸인 IP6 주소가 올 수 있습니다. 행위 필드는 접근을 적절히 허용하거나 거부하기 위해 allow나 deny를 "
"이용할 수 있습니다. 설정은 첫 번째 일치하는 규칙이 의미를 가지므로 일치하는 규칙을 찾아서 설정 파일이 오름차순으로 스캔 된다는 것을 "
"기억하기 바랍니다. 일치하는 것이 발견되면 그 규칙이 적용되고 검색 과정은 정지할 것입니다."

msgid "The changes have been applied successfully."
msgstr "변경 내용들이 성공적으로 적용되었습니다."

#, c-format
msgid ""
"The changes have been saved. You have to <a href='%s'>reboot</a> the system "
"for the changes to take effect."
msgstr "변경 내용이 저장되었습니다. 변경 내용을 적용하려면 시스템을 <a href='%s'>리붓</a> 해야 합니다."

msgid "The cleartext credentials with which to bind."
msgstr "bind 할 때 이용할 평문의 자격 증명서."

msgid "The command to be executed."
msgstr "실행될 명령."

msgid "The configuration could not be restored."
msgstr "설정이 복원되지 못했습니다."

#, php-format
msgid "The configuration could not be restored. %s"
msgstr "설정이 복원되지 못했습니다. %s"

msgid ""
"The configuration has been changed.<br />You must apply the changes in order "
"for them to take effect."
msgstr "설정 내용이 변경되었습니다.<br />설정 내용이 효과를 발휘하려면 변경 내용을 적용해야 합니다."

#, php-format
msgid "The configuration has been restored. %s is now rebooting."
msgstr "설정이 복원되었습니다. 이제 %s이(가) 리붓 합니다."

msgid ""
"The confimed password does not match. Please ensure the passwords match "
"exactly."
msgstr "확인 용 비밀번호가 일치하지 않습니다. 비밀번호를 정확히 입력하시기 바랍니다."

msgid "The credentials with which to bind."
msgstr "bind 할 때 이용할 자격 증명서."

msgid "The cron job has been executed successfully."
msgstr "cron 작업이 성공적으로 실행되었습니다."

#, php-format
msgid ""
"The custom format of the snapshot for shadow copy service can be specified. "
"The default format is %s used for ZFS auto snapshot."
msgstr ""

msgid "The default SMTP mail server port, e.g. 25 or 587."
msgstr "기본 SMTP 메일 서버 포트. 예 25나 587."

#, php-format
msgid "The default base distinguished name (DN) to use for searches, e.g. %s"
msgstr "검색을 위해 이용되는 기본 고유 이름(DN). 예. %s"

msgid ""
"The default key lengths are: 128 for AES, 128 for Blowfish, 128 for Camellia "
"and 192 for 3DES."
msgstr "기본 키 길이는 다음과 같습니다. AES 128, Blowfish 128, Camellia 128, 3DES 192."

msgid "The default time in seconds to display a screen."
msgstr ""

msgid "The device name may only consist of the characters a-z, A-Z, 0-9."
msgstr "장치 명은 a-z, A-Z, 0-9 문자만 포함할 수 있습니다."

msgid "The device's IP address."
msgstr "장치의 IP 주소."

msgid ""
"The directory containing the files you want to publish. The remote host does "
"not need to pass along the directory as part of the transfer."
msgstr "당신이 공개하려고 하는 파일들을 포함하는 디렉터리. 원격 호스트는 전송의 일부로서 디렉터리를 넘길 필요가 없습니다."

#, php-format
msgid ""
"The disk is currently mounted! <a href='%s'>Unmount</a> this disk first "
"before proceeding."
msgstr ""
"디스크가 현재 마운트 되어 있습니다! 계속 진행하기 전에 먼저 이 디스크를 <a href='%s'>마운트 해제</a>하십시오."

msgid ""
"The disk is currently mounted! The mount point will be removed temporarily "
"to perform selected command."
msgstr "디스크가 현재 마운트 되어 있습니다! 선택된 명령을 수행하기 위해 마운트 지점이 일시적으로 제거될 것입니다."

msgid "The disk/partition is already configured."
msgstr "이 디스크/파티션은 이미 구성되었습니다."

#, php-format
msgid ""
"The distinguished name with which to bind to the directory server, e.g. %s"
msgstr "디렉터리 서버에 bind 할 때 이용되는 고유 이름. 예. %s"

#, php-format
msgid ""
"The driver used to communicate with your UPS. Get the list of available <a "
"href='%s' target='_blank'>drivers</a>."
msgstr ""
"UPS와 통신하기 위해 이용되는 드라이버. 이용할 수 있는 <a href='%s' target='_blank'>드라이버</a>."

#, php-format
msgid ""
"The driver used to connect with the LCD. The list of available <a href='%s' "
"target='_blank'>drivers</a>."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"The encrypted device is currently mounted! <a href='%s'>Unmount</a> this "
"disk first before proceeding."
msgstr ""
"암호화된 장치가 현재 마운트 되어 있습니다! 계속 진행하기 전에 먼저 이 디스크를 <a href='%s'>마운트 해제</a>하십시오."

msgid "The extent name already exists."
msgstr "범위 명이 이미 존재합니다."

#, php-format
msgid "The firmware is now being installed. %s will reboot automatically."
msgstr "현재 펌웨어가 설치 중입니다. %s은(는) 자동으로 리붓 할 것입니다."

msgid "The following input errors were detected"
msgstr "아래의 입력 에러가 탐지되었습니다"

msgid "The full name contains invalid characters."
msgstr "전체 이름이 무효한 문자를 포함하고 있습니다."

msgid "The group description contains invalid characters."
msgstr "그룹 설명이 무효한 문자를 포함하고 있습니다."

msgid "The group name contains invalid characters."
msgstr "그룹 이름이 무효한 문자를 포함하고 있습니다."

msgid "The host name contain invalid characters."
msgstr "호스트 명이 무효한 문자를 포함하고 있습니다."

msgid ""
"The host name may only consist of the characters a-z, A-Z and 0-9, - , _ and "
"."
msgstr "호스트 명은 a-z, A-Z, 0-9, -, _과 . 문자만 포함할 수 있습니다."

msgid "The image file is corrupt"
msgstr "이미지 파일이 깨졌습니다"

msgid "The initial digest mode negotiated with the initiator."
msgstr "개시자와 협상하는 초기 digest 모드."

msgid ""
"The initiator can access to the target via the portals by authorised "
"initiator names and networks in specific Initiator Group."
msgstr "개시자는 특정 개시자 그룹에서 권한을 부여 받은 개시자 명과 네트워크를 가진 포털을 경유 해서 타젯에 접근할 수 있습니다."

msgid ""
"The initiator can access to the target with correct user and secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "개시자는 특정 인증 그룹에서 올바른 사용자와 비밀을 가져야 타젯에 접근할 수 있습니다."

msgid "The initiator can connect to the portals in specific Portal Group."
msgstr "개시자는 특정 포털 그룹에서 포털에 연결할 수 있습니다."

msgid ""
"The initiator can discover the targets with correct user and secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "개시자는 특정 인증 그룹에서 올바른 사용자와 비밀을 가져야 타젯을 발견할 수 있습니다."

msgid ""
"The istgtcontrol can access the targets with correct user and secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "istgtcontrol은 특수 인증 그룹에서 올바른 사용자와 비밀을 가지고 타젯을 접근할 수 있습니다."

msgid "The login name contains invalid characters."
msgstr "로그인 명이 무효한 문자를 포함하고 있습니다."

msgid "The login name is a reserved login name."
msgstr "이 로그인 명은 예약된 로그인 명입니다."

msgid "The login name is limited to 16 characters."
msgstr "로그인 명은 16자로 제한되어 있습니다."

msgid "The max. connection per IP must be either 0 (unlimited) or greater."
msgstr "IP 당의 치대 연결은 0(무제한) 또는 0 이상이어야 합니다."

msgid ""
"The maximum download bandwith in KiB/s. An empty field means infinity."
msgstr "KB/s 단위의 최대 다운로드 대역 폭. 빈 필드는 무한을 의미합니다."

msgid "The maximum idle time be a number."
msgstr "최대 유휴 시간은 숫자여야 합니다."

msgid ""
"The maximum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port)."
msgstr "PASV 스타일의 데이터 연결을 위해 할당된 최대 포트(0 = 아무 포트나 사용)."

msgid "The maximum upload bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "KB/s 단위의 최대 업로드 대역 폭. 빈 필드는 무한을 의미합니다."

msgid ""
"The method can be accepted by the target. Auto means both none and "
"authentication."
msgstr "이 방법은 타젯에 의해 받아 들여질 수 있습니다. 자동은 없음과 인증을 모두 의미합니다."

msgid ""
"The method can be accepted in discovery session. Auto means both none and "
"authentication."
msgstr "이 방법은 발견(discovery) 세션에 의해 받아 들여질 수 있습니다. 자동은 없음과 인증을 모두 의미합니다."

msgid "The method can be accepted in the controller."
msgstr "이 방법은 컨트롤러에 의해 받아 들여질 수 있습니다."

msgid ""
"The minimum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port)."
msgstr "PASV 스타일의 데이터 연결을 위해 할당된 최소 포트(0 = 아무 포트나 이용)."

msgid ""
"The module provides automatic bans that are triggered based on configurable "
"criteria. A ban prevents the banned user, host, or class from logging into "
"the server, it does not prevent the banned user, host, or class from "
"connecting to the server."
msgstr ""
"이 모듈은 설정 가능한 기준에 근거해서 유발되는 자동 추방을 제공합니다. 추방은 추방된 사용자, 호스트나 클래스가 서버에 로그인 하는 "
"것을 방지하지만, 추방된 사용자, 호스트나 클래스가 서버에 연결하는 것은 방지하지 않습니다."

msgid "The name or IP address of the LDAP server."
msgstr "LDAP 서버의 이름이나 IP 주소."

#, php-format
msgid "The network '%s' is invalid."
msgstr "네트워크 '%s'은(는) 무효합니다."

msgid "The number of clients must be between 1 and 50."
msgstr "클라이언트의 수는 1에서 50까지의 사이여야 합니다."

msgid "The old password is not correct."
msgstr "기존 비밀번호가 올바르지 않습니다."

msgid "The password change protocol to use."
msgstr "이용할 비밀번호 변경 프로토콜."

msgid "The password contains the illegal character ':'."
msgstr "비밀번호가 부적절한 문자 ':'를 포함하고 있습니다."

msgid "The passwords do not match."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#, php-format
msgid "The path '%s' does not exist."
msgstr "경로 '%s'은(는) 존재하지 않습니다."

#, php-format
msgid "The path '%s' is a directory."
msgstr "경로 '%s'은(는) 디렉터리입니다."

#, php-format
msgid "The path '%s' is not a directory."
msgstr "경로 '%s'은(는) 디렉터리가 아닙니다."

msgid "The peer connection encryption mode."
msgstr "피어 연결 암호화 모드."

msgid ""
"The permissions on new files and directories are normally governed by create "
"mask and directory mask but the inherit permissions parameter overrides "
"this. This can be particularly useful on systems with many users to allow a "
"single share to be used flexibly by each user."
msgstr ""
"새 파일과 디렉터리에 관한 권한은 보통 생성 마스크와 디렉터리 마스크에 의해 통제되지만 권한 상속 인자는 이것에 우선합니다. 이것은 많은 "
"사용자를 가진 시스템에서 하나의 공유가 각 사용자에게 유연성 있게 이용되도록 허용하려고 할 때 특히 유용할 수 있습니다."

msgid "The pool name does not match the naming rules."
msgstr "풀 이름이 명명 규칙에 맞지 않습니다."

msgid ""
"The port to listen to. The default is to listen to the tftp port specified "
"in /etc/services."
msgstr "listen 할 포트. tftp 포트가 listen 하는 기본 값은 /etc/services에 명세 됩니다."

#, php-format
msgid "The portal '%s' is invalid."
msgstr "포털 '%s'는 무효합니다."

msgid ""
"The portal takes the form of 'address:port'. for example '192.168.1.1:3260' "
"for IPv4, '[2001:db8:1:1::1]:3260' for IPv6. the port 3260 is standard iSCSI "
"port number. For any IPs (wildcard address), use '0.0.0.0:3260' and/or "
"'[::]:3260'. Do not mix wildcard and other IPs at same address family."
msgstr ""
"포털은 예컨대 IPv4에서는 '192.168.1.1:3260', IPv6에서는 '[2001:db8:1:1::1]:3260'과 같이 "
"'주소:포트'의 형태를 취합니다. 포트 3260은 표준 iSCSI 포트 번호입니다. 모든 IP(와일드 카드 주소)를 위해서는 "
"'0.0.0.0:3260' 또는 '[::]:3260'을 이용합니다. 동일한 주소 패밀리에 와일드 카드와 다른 IP들을 섞지 말기 바랍니다."

msgid ""
"The powerd utility monitors the system state and sets various power control "
"options accordingly."
msgstr "powerd 유틸리티는 시스템 상태를 모니터 하며 다양한 파워 제어 옵션을 적절히 설정합니다."

msgid "The queuedepth range is invalid."
msgstr "큐 깊이 범위가 무효합니다."

#, php-format
msgid "The recommended length for compatibility is %d."
msgstr "호환성을 위한 권장 길이는 %d입니다."

#, php-format
msgid "The recommended queue depth is %d."
msgstr "권장되는 큐 깊이는 %d입니다."

#, php-format
msgid ""
"The reloading request has been sent to the daemon. You can see the result by "
"<a href=\"%s\">Log</a>."
msgstr ""

#, php-format
msgid "The removable area mapped to LUN%d."
msgstr "이동 영역이 LUN%d로(으로) mapping 되었ㅅ습니다."

msgid "The rule number determines the order of the rule."
msgstr "규칙 번호가 규칙의 순서를 결정합니다."

msgid "The serial or USB port where your UPS is connected."
msgstr "당신의 UPS가 연결된 직렬 포트나 USB 포트."

msgid "The share name is already used."
msgstr "이 공유 명이 이미 이용되고 있습니다."

msgid "The size of the swap file in MB."
msgstr "MB 단위의 스왑 파일의 크기."

#, php-format
msgid "The storage area mapped to LUN%d."
msgstr "저장 영역이 LUN%d로(으로) mapping 되었습니다."

msgid "The subject of the email."
msgstr "전자우편의 제목."

msgid ""
"The system has been reset to factory defaults and is now rebooting. This may "
"take one minute."
msgstr "시스템이 공장 기본 값으로 설정되었으며 이제 리붓을 합니다. 이것은 1분 가량 걸릴 것입니다."

msgid "The system is halting now. This may take one minute."
msgstr "시스템이 이제 정지합니다. 1분 정도 걸릴 것입니다."

msgid "The system is rebooting now. This may take one minute."
msgstr "이제 시스템이 리붓 합니다. 1분 정도 걸릴 것입니다."

msgid "The tag range is invalid."
msgstr "태그 범위가 무효합니다."

msgid "The target name already exists."
msgstr "타젯 명이 이미 존재합니다."

msgid ""
"The time in seconds until shutdown is initiated. If the UPS happens to come "
"back before the time is up the shutdown is canceled."
msgstr "시스템 끄기가 시작될 때까지의 초 단위의 시간. 시간이 다 지나기 전에 UPS가 되돌아오면 시스템 끄기는 취소됩니다."

msgid "The time update interval must be either between 6 and 1440."
msgstr "시간 갱신 간격은 6과 1640 사이여야 합니다."

msgid "The unique group ID is already used."
msgstr "유일해야 할 그룹 ID가 이미 이용되고 있습니다."

msgid "The unique rule number is already used."
msgstr "유일해야 할 규칙 번호가 이미 이용되고 있습니다."

msgid "The unique user ID is already used."
msgstr "유일해야 할 사용자 ID가 이미 이용되고 있습니다."

msgid ""
"The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in "
"the HTML form."
msgstr "업로드 된 파일은 HTML 폼에 명세 된 MAX_FILE_SIZE 지시자의 크기를 상회합니다."

msgid ""
"The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini."
msgstr "업로드 된 파일은 php.ini의 upload_max_filesize 지시자의 크기를 상회합니다."

msgid "The uploaded file was only partially uploaded."
msgstr "업로드 된 파일은 일부만 업로드 되었습니다."

msgid "The uploaded image file is not for this platform"
msgstr "업로드 된 이미지 파일은 이 플랫폼 용이 아닙니다."

msgid "The user's login shell."
msgstr "사용자 로그인 셸."

msgid "The value of the variable."
msgstr "변수의 값."

msgid "The volume must be detached before it can be deleted."
msgstr "볼륨이 먼저 분리되어야 삭제될 수 있습니다."

msgid "The working directory does not exist."
msgstr "작업 디렉터리가 존재하지 않습니다."

msgid "There are too many additional groups."
msgstr "추가적인 그룹이 너무 많이 존재합니다."

msgid "There is no error, the file uploaded with success."
msgstr "에러가 없습니다. 파일이 성공적으로 업로드 되었습니다."

msgid "There must be 2 disks in a RAID 1 volume."
msgstr "RAID 1 볼륨에는 2개의 디스크가 존재해야 합니다."

msgid "There must be a minimum of 2 disks in a JBOD."
msgstr "JBOD에는 최소 2개의 디스크가 존재해야 합니다."

msgid "There must be a minimum of 2 disks in a RAID 0 volume."
msgstr "RAID 볼륨에는 최소 2개의 디스크가 존재해야 합니다."

msgid "There must be a minimum of 2 disks in a RAID 5 volume."
msgstr "RAID 5 볼륨에는 최소 2개의 디스크가 존재해야 합니다."

msgid "There must be a minimum of 3 disks in a RAID 5 volume."
msgstr "RAID 5 볼륨에는 최소 3개의 디스크가 존재해야 합니다."

msgid "There must be at least 1 disks selected."
msgstr "최소 1개 이상의 디스크가 선택되어야 합니다."

msgid "There must be at least 2 disks in a mirror."
msgstr "미러에는 최소 2개의 디스크가 존재해야 합니다."

msgid "There must be at least 2 disks in a raidz."
msgstr "raldz에는 최소 2개의 디스크가 존재해야 합니다."

msgid "There must be at least 3 disks in a raidz2."
msgstr "raldz2에는 최소 3개의 디스크가 존재해야 합니다."

msgid "There must be at least 4 disks in a raidz3."
msgstr ""

msgid "There must be selected a minimum of 1 interface."
msgstr "최소 1개의 인터페이스가 선택되어야 합니다."

msgid ""
"There should be enough to handle the maximum level of concurrency from its "
"clients, typically four to six."
msgstr "클라이언트에서 최대 레벨의 병행 처리를 충분히 처리할 수 있어야 하며 전형적으로 4에서 6입니다."

msgid ""
"These MIBs will be added to /etc/sysctl.conf. This allow you to make changes "
"to a running system."
msgstr "이 MIB들은 /etc/sysctl.conf에 추가될 것입니다. 이것은 실행 시스템에 변경을 가할 수 있게 해줍니다."

msgid ""
"These commands will be executed pre or post system initialization (booting) "
"or before system shutdown."
msgstr "이 명령들은 시스템 초기화(부팅) 전후나 시스템이 꺼지기 전에 실행될 것입니다."

msgid ""
"These option(s) will be added to /etc/rc.conf. This allow you to overwrite "
"options used by various generic startup scripts."
msgstr ""
"이 옵션들은 /etc/rc.conf에 추가될 것입니다. 이것은 다양한 일반 스타트업 스크립트에 의해 이용되는 옵션들을 덮어쓸 수 있게 "
"해줍니다."

#, php-format
msgid "These parameters are added to %s."
msgstr "이들 인자들이 %s에 추가됩니다."

#, php-format
msgid "These parameters are added to [Global] section of %s."
msgstr "이들 인자들이 %s의 [Global] 섹션에 추가됩니다."

#, php-format
msgid "These parameters are added to [Share] section of %s."
msgstr "이들 인자들이 %s의 [Share] 섹션에 추가됩니다."

#, php-format
msgid "These parameters will be added to %s."
msgstr "이들 인자들이 %s에 추가될 것입니다."

#, php-format
msgid "These parameters will be added to [global] settings in %s."
msgstr "이들 인자들이 %s의 [global] 섹션에 추가될 것입니다."

#, php-format
msgid "These parameters will be added to global settings in %s."
msgstr "이 인자들은 %s의 전역 설정에 추가될 것입니다."

msgid ""
"These parameters will be added to the module configuration in rsyncd.conf."
msgstr "이들 인자들이 rsyncd.conf의 모듈 설정에 추가될 것입니다."

msgid ""
"This LAGG cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr "이 LAGG는 아직도 인터페이스로 이용되고 있으므로 삭제될 수 없습니다."

msgid "This URL is already configured."
msgstr "이 URL은 이미 설정되었습니다."

msgid ""
"This VLAN cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr "이 VLAN은 인터페이스로서 여전히 이용되고 이으므로 삭제될 수 없습니다."

msgid ""
"This allows you to lower the power consumption of the drive, at the expense "
"of performance."
msgstr "이것은 성능을 희생하고 드라이브의 전원 소비를 낮추도록 해줍니다."

msgid "This allows you to set how loud the drive is while it's operating."
msgstr "이것은 드라이브가 동작하는 동안 소음 레벨이 어느 정도일 지를 설정할 수 있게 합니다."

msgid ""
"This allows you to set the file system for preformatted hard disks "
"containing data."
msgstr "이것은 데이터를 포함하고 있는 이미 포맷 된 하드 디스크에 파일 시스템을 설정할 수 있게 해줍니다."

msgid "This allows you to set the transfer mode for ATA/IDE hard drives."
msgstr "이것은 ATA/IDE 하드 드라이브의 전송 모드를 설정할 수 있게 해줍니다."

#, php-format
msgid ""
"This configuration settings are used to generate the ups.conf configuration "
"file which is required by the NUT UPS daemon. To get more information how to "
"configure your UPS please check the NUT (Network UPS Tools) <a href='%s' "
"target='_blank'>documentation</a>."
msgstr ""
"이 구성 설정은 NUT UPS 데몬이 필요로 하는 ups.conf 구성 파일을 생성하는 데에 이용됩니다. UPS를 구성하는 방법에 관한 "
"자세한 내용은 NUT(Network UPS Tools) <a href='%s' target='_blank'>문서</a>를 참조하기 "
"바랍니다."

msgid "This controls how the case of filenames are viewed and stored."
msgstr "이것은 파일 명의 대소문자를 보이고 저장하는 방법을 제어합니다."

msgid "This controls the access a remote host has to this module."
msgstr "이것은 원격 호스트가 이 모듈에 대해 가지는 접근 권한을 제어합니다."

msgid "This controls the access to this share with an access password."
msgstr "이 공유에 대한 접근을 접근 암호로 제어합니다."

msgid ""
"This controls whether the .AppleDouble directory gets created unless "
"absolutely needed. This option should not be used if files are access mostly "
"by Mac computers."
msgstr ""
"이것은 절대적으로 필요하지 않은 한 .AppleDouble 디렉터리를 생성할지 여부를 설정합니다. 파일들이 대부분 맥 컴퓨터에 의해 접근 "
"된다면 이 옵션이 이용되어서는 안됩니다."

msgid "This controls whether this share is accessible by guest account."
msgstr ""

msgid ""
"This controls whether this share is seen in the list of available shares in "
"a net view and in the browse list."
msgstr "이것은 이 공유가 네트워크 보기와 브라우저 목록에 이용 가능한 공유 목록으로 보이는지 여부를 제어합니다."

msgid "This couple targetname/targetaddress already exists in the disk list."
msgstr "이 타젯 명/타젯 주소 쌍은 디스크 목록에 이미 존재합니다."

msgid "This device already exists in the raid volume list."
msgstr "이 장치는 raid 볼륨 리스트에 이미 존재합니다."

msgid "This disk already exists in the disk list."
msgstr "이 디스크는 이미 디스크 리스트에 존재합니다."

msgid "This email has been send to validate your email configuration."
msgstr "당신의 전자우편 설정을 검증하기 위해 전자우편이 전송되었습니다."

msgid "This extent is used."
msgstr "이 범위는 이용되고 있습니다."

msgid ""
"This forces filenames to be restricted to the character set used by Windows. "
"This is not recommended for shares used principally by Mac computers."
msgstr ""
"이것은 윈도우즈에서 이용되는 문자 셋들로 파일 명을 제한하게 합니다. 주로 맥 컴퓨터에 의해 이용되는 공유에는 권장되지 않습니다."

msgid "This function is unsupported. Use it on your own risk!"
msgstr "이 기능은 지원되지 않습니다. 자기 책임 하에 이용하십시오!"

msgid "This group already exists in the group list."
msgstr "이 그룹은 그룹 목록에 이미 존재합니다."

msgid ""
"This is both the name of the server as advertised via "
"Zeroconf/Bonjour/Rendezvous, and the name of the database exported via DAAP."
msgstr ""
"이것은 Zeroconf/B‫onjour/Rendezvous를 경유 해서 공지되는 서버의 이름이기도 하며 DAAP를 경유 해서 export "
"되는 데이터베이스의 이름이기도 합니다."

msgid "This is for information only (not using during iSCSI negociation)."
msgstr "이것은 정보 목적일 뿐입니다(iSCSI 교섭 중에는 이용되지 않음)."

msgid ""
"This may make more efficient use of the system CPU's and cause Samba to be "
"faster. Samba automatically turns this off for clients that use protocol "
"levels lower than NT LM 0.12 and when it detects a client is Windows 9x."
msgstr ""
"이것은 시스템 CPU를 좀 더 효율적으로 이용하여 삼바를 더 빠르게 만들 수도 있습니다. 삼바는 NT LM 0.12 이전의 프로토콜 "
"레벨을 가진 클라이언트일 경우나 클라이언트가 윈도우즈 9x라고 탐지했을 때 이것을 자동으로 끕니다."

msgid ""
"This means that the image you uploaded is not an official/supported image "
"and may lead to unexpected behavior or security compromises. Only install "
"images that come from sources that you trust, and make sure that the image "
"has not been tampered with.<br /><br />Do you want to install this image "
"anyway (on your own risk)?"
msgstr ""
"이것은 당신이 업로드 한 이미지가 공식적으로 지원되는 이미지가 아니어서 예기치 않은 행동이나 보안 취약점을 일으킬 수도 있다는 것을 "
"의미합니다. 신뢰할 수 있는 소스에서 얻은 이미지들만 설치하시고 이미지가 변조 되지 않았는지 확인하시기 바랍니다.<br /><br "
"/>어쨌든 (당신의 책임 하에) 이 이미지를 설치하시겠습니까?"

msgid "This name already exists in the disk list."
msgstr "이 이름은 디스크 리스트에 이미 존재합니다."

#, php-format
msgid "This name is for example: %s."
msgstr "이 이름은 예를 든 것입니다: %s."

msgid "This name is for example: iqn.2005-01.il.ac.huji.cs:somebody."
msgstr "이 이름은 예를 든 것입니다: iqn.2005-01.il.ac.huji.cs:somebody."

msgid "This name is used to uniquely identify your UPS on this system."
msgstr "이 이름은 이 시스템에서 UPS를 유일하게 식별하기 위해서 이용됩니다."

msgid ""
"This option allows the users and groups that access a share to be specified. "
"Users and groups are specified, delimited by commas. Groups are designated "
"by a @ prefix."
msgstr ""
"이 옵션은 공유를 접근할 사용자와 그룹을 명세 하도록 해줍니다. 사용자와 그룹은 콤마로 분리해서 명세 됩니다. 그룹은 @ 접미사를 붙여서 "
"표기됩니다."

msgid "This option causes rsync to copy the local data to the remote server."
msgstr ""

msgid ""
"This option causes rsync to update the remote extended attributes to be the "
"same as the local ones."
msgstr "이 옵션은 rsync가 원격 확장 속성을 로컬 확장 속성과 동일하게 갱신하도록 해줍니다."

msgid ""
"This option causes the receiving rsync to set the destination permissions to "
"be the same as the source permissions."
msgstr "이 옵션은 수신 하는 rsync가 대상 권한을 원본 권한과 동일하게 설정하도록 합니다."

msgid ""
"This option determines if this module should be listed when the client asks "
"for a listing of available modules. By setting this to false you can create "
"hidden modules."
msgstr ""
"이 옵션은 클라이언트가 이용 가능한 모듈들의 리스팅을 요청할 경우 이 모듈이 리스트될 지 여부를 결정합니다. 이것을 거짓으로 설정하면 "
"숨겨진 모듈을 생성할 수 있습니다."

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this module. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"이 옵션은 이 모듈을 접근하도록 허용되지 않은 콤마, 공백 또는 탭으로 분리된 호스트들의 집합입니다. 목록 내용이 서로 충돌할 경우 허용 "
"목록이 우선권을 가집니다. 기본 값으로 모두 거부할 필요가 있는 이벤트에는 키워드 ALL(또는 네트마스크 0.0.0.0/0)을 이용한 후 "
"접근을 허용해야 하는 호스트들에 명시적으로 allow 인자를 명세 합니다. 기본 값으로 설정하려면 이 난을 비워 두십시오."

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this share. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"이 옵션은 이 공유를 접근하도록 허용되지 않은 콤마, 공백 또는 탭으로 분리된 호스트들의 집합입니다. 목록 내용이 서로 충돌할 경우 허용 "
"목록이 우선권을 가집니다. 기본 값으로 모두 거부할 필요가 있는 이벤트에는 키워드 ALL(또는 네트마스크 0.0.0.0/0)을 이용한 후 "
"접근을 허용해야 하는 호스트들에 명시적으로 allow 인자를 명세 합니다. 기본 값으로 설정하려면 이 난을 비워 두십시오."

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this module. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"이 옵션은 이 모듈을 접근하도록 허용된 콤마, 공백 또는 탭으로 분리된 호스트들의 집합입니다. 호스트는 이름이나 IP 숫자로 명세 할 수 "
"있습니다. 기본 값으로 설정하려면 이 난을 비워 두십시오."

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this share. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"이 옵션은 이 공유를 접근하도록 허용된 콤마, 공백 또는 탭으로 분리된 호스트들의 집합입니다. 호스트는 이름이나 IP 숫자로 명세 할 수 "
"있습니다. 기본 값으로 설정하려면 이 난을 비워 두십시오."

msgid ""
"This option specifies the group name or group ID that file transfers to and "
"from that module should take place. Leave this field empty to use default "
"settings."
msgstr ""
"이 옵션은 그 모듈과 파일 전송을 주고 받아야 하는 그룹 명이나 그룹 ID를 명세 합니다. 기본 값으로 설정하려면 이 난을 비워 두십시오."

#, php-format
msgid ""
"This option specifies the user name or user ID that file transfers to and "
"from that module should take place. In combination with the '%s' option this "
"determines what file permissions are available. Leave this field empty to "
"use default settings."
msgstr ""
"이 옵션은 그 모듈과 파일 전송을 주고 받아야 하는 사용자 명이나 사용자 ID를 명세 합니다. 기본 값으로 설정하려면 이 난을 비워 "
"두십시오.'%s' 옵션과 조합해서 이것은 어떤 파일 권한을 이용할 수 있는 지를 결정합니다. 기본 값으로 설정하려면 이 난을 비워 "
"두십시오."

msgid ""
"This page reflects the configuration that has been created with the WebGUI."
msgstr "이 페이지는 WebGUI에 의해 생성된 설정을 반영합니다."

msgid ""
"This page reflects the current system configuration. It may be different to "
"the configuration which has been created with the WebGUI if changes has been "
"done via command line."
msgstr ""
"이 페이지는 현재의 시스템 설정을 반영합니다. 명령 행을 통해서 변경이 이루어졌다면 WebGUI에 의해 생성된 설정과 다를 수도 있습니다."

msgid ""
"This parameter controls whether files starting with a dot appear as hidden "
"files."
msgstr "이 인자는 점으로 시작되는 파일들이 숨김 파일로 보이는지 여부를 제어합니다."

msgid ""
"This parameter says that if N occurrences of the event happen within the "
"given time interval, then a ban is automatically added."
msgstr "이 인자는 주어진 시간 간격 내에 이벤트가 N번 발생하면 자동으로 추방이 추가된다는 것을 의미합니다."

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for groups when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "이 인자는 그룹이 LDAP 디렉터리에 추가될 때 그룹을 위해 이용되는 접미사를 명세 합니다. 예. %s"

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for machines when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "이 인자는 머신이 LDAP 디렉터리에 추가될 때 머신을 위해 이용되는 접미사를 명세 합니다. 예. %s"

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for passwords when these "
"are added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "이 인자는 비밀번호들이 LDAP 디렉터리에 추가될 때 비밀번호를 위해 이용되는 접미사를 명세 합니다. 예. %s"

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for users when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "이 인자는 사용자들이 LDAP 디렉터리에 추가될 때 사용자들을 위해 이용되는 접미사를 명세 합니다. 예. %s"

msgid "This pool name already exists."
msgstr "이 풀 이름은 이미 존재합니다."

msgid "This rule is triggered whenever the selected event directive occurs."
msgstr "선택된 이벤트 지시자가 발생할 때마다 이 규칙이 작동합니다."

msgid "This tag already exists."
msgstr "이 태그는 이미 존재합니다."

msgid "This tag is used."
msgstr "이 태그는 이용되고 있습니다."

msgid "This the IP address or DNS name of the iSCSI target."
msgstr "이것은 iSCSI 타젯의 IP 주소나 DNS 이름입니다."

msgid "This user already exists in the user list."
msgstr "이 사용자는 이미 사용자 목록에 존재합니다."

msgid "This user already exists."
msgstr "이 사용자는 이미 존재합니다."

msgid "This virtual device name already exists."
msgstr "이 가상 장치 명은 이미 존재합니다."

#, php-format
msgid ""
"This will cause %s not to check for newer firmware versions when the <a "
"href='%s'>%s</a> page is viewed."
msgstr ""
"이것은 %s이(가) <a href='%s'>%s</a> 페이지가 보여질 경우 새 펌웨어 버전을 check 하지 않도록 할 것입니다."

msgid "This will create a recycle bin on the share."
msgstr "이것은 공유에 휴지통을 생성할 것입니다."

msgid ""
"This will erase ALL data on the selected disks! Do not use this option if "
"you want to add an already existing RAID again."
msgstr ""
"이것은 선택된 디스크의 모든 데이터를 삭제할 것입니다! 이미 존재하는 RAID를 다시 추가하고 싶다면 이 옵션을 이용하지 마십시오."

msgid ""
"This will erase ALL data on your disk! Do not use this option if you want to "
"add an existing encrypted disk."
msgstr "이것은 디스크의 모든 데이터를 삭제할 것입니다. 기존의 암호화된 디스크를 추가하려면 이 옵션을 이용하지 마십시오."

msgid "This will provide ZFS ACL support. (ZFS only)"
msgstr ""

msgid "This will provide shadow copy created by auto snapshot. (ZFS only)"
msgstr ""

msgid "TiB"
msgstr "TiB"

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "Time Machine"
msgstr "시간 머신"

msgid "Time interval"
msgstr "시간 간격"

msgid "Time server"
msgstr "타임 서버"

msgid "Time update interval"
msgstr "시간 갱신 간격"

msgid "Time zone"
msgstr "타임 존"

msgid "Timeout"
msgstr "타임아웃"

msgid "Times"
msgstr "시간"

msgid "TitleSpeed"
msgstr ""

msgid ""
"To configure the target, you must add at least Portal Group and Initiator "
"Group and Extent.<br />Portal Group which is identified by tag number "
"defines IP addresses and listening TCP ports.<br />Initiator Group which is "
"identified by tag number defines authorised initiator names and networks.<br "
"/>Auth Group which is identified by tag number and is optional if the target "
"does not use CHAP authentication defines authorised users and secrets for "
"additional security.<br />Extent defines the storage area of the target."
msgstr ""
"타젯을 설정하기 위해서는 최소한 포털 그룹과 개시자 그룹과 범위를 추가해야 합니다.<br />태그 번호에 의해 식별 되는 포털 그룹은 "
"IP 주소와 listen 하는 TCP 포트를 정의합니다.<br />태그 번호에 의해 식별 되는 개시자 그룹은 권한을 부여 받은 개시자 "
"명과 네트워크를 정의합니다.<br />태그 번호에 의해 식별 되고 타젯이 CHAP 인증을 이용하지 않으면 선택 옵션인 인증 그룹은 "
"추가적인 보안을 위해 권한을 부여 받은 사용자와 비밀을 정의합니다.<br />범위는 타젯의 저장 영역을 정의합니다."

msgid "To e-mail"
msgstr "받는 사람"

msgid "To email"
msgstr "받는 사람"

#, php-format
msgid ""
"To get detailed informations about TCP Wrappers check the FreeBSD <a "
"href='%s' target='_blank'>documentation</a>."
msgstr ""
"TCP Wrapper에 관한 더 자세한 정보는 FreeBSD <a href='%s' target='_blank'>문서</a>를 참조하기 "
"바랍니다."

#, php-format
msgid ""
"To get detailed informations about writing firewall rules check the FreeBSD "
"<a href='%s' target='_blank'>documentation</a>."
msgstr ""
"방화벽 규칙을 작성하는 방법에 관한 더 자세한 정보는 FreeBSD <a href='%s' target='_blank'>문서</a>를 "
"참조하기 바랍니다."

#, php-format
msgid ""
"To get more information how to configure LCDproc check the LCDproc <a "
"href='%s' target='_blank'>documentation</a>."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"To increase CIFS performance try the following:<div "
"id='enumeration'><ul><li>Enable 'Asynchronous I/O (AIO)' "
"switch</li><li>Enable 'Large read/write' switch</li><li>Enable '<a "
"href='%s'>Tuning</a>' switch</li></ul></div>"
msgstr ""
"CIFS 성능을 향상하기 위해 아래를 시도하시기 바랍니다:<div id='enumeration'><ul><li>'비동기적 I/O "
"(AIO)' 스위치 활성화</li><li>'대용량 읽기/쓰기' 스위치 활성화</li><li>'<a href='%s'>미세 조정</a>' "
"스위치 활성화</li></ul></div>"

msgid "To match any IP address leave this field empty."
msgstr "모든 IP 주소로 설정하려면 이 난을 비워 두십시오."

msgid ""
"To use Active Directory the CIFS/SMB service will enabled, too. The "
"following services will use AD authentication:<div "
"id='enumeration'><ul><li>CIFS/SMB</li><li>SSH</li><li>FTP</li><li>AFP</li><li"
">System</li></ul></div>"
msgstr ""
"액티브 디렉터리를 이용하기 위해 CIFS/SMB 서비스도 활성화될 것입니다. 아래의 서비스들은 AD 인증을 이용할 것입니다:<div "
"id='enumeration'><ul><li>CIFS/SMB</li><li>SSH</li><li>FTP</li><li>AFP</li><li"
">시스템</li></ul></div>"

msgid "Tolerated"
msgstr "용인됨"

msgid "Tools"
msgstr "도구"

#, php-format
msgid "Total: %s | Used: %s | Free: %s"
msgstr "전체: %s | 사용: %s | 여유: %s"

#, php-format
msgid "Total: %s | Used: %s | Free: %s | State: %s"
msgstr "전체: %s | 사용: %s | 여유: %s | 상태: %s"

msgid "Traceroute"
msgstr "traceroute"

msgid ""
"Traceroute may take a while to complete. You may hit the Stop button on your "
"browser at any time to see the progress of failed traceroutes."
msgstr ""
"traceroute는 완료할 때까지 시간이 걸릴 수도 있습니다. 브라우저의 정지 버튼을 누르면 언제라도 실패 된 traceroute의 "
"진행을 볼 수 있습니다."

msgid "Traffic graph"
msgstr "트래픽 그래프"

msgid "Transcoding"
msgstr "트랜스코딩"

msgid "Transfer mode"
msgstr "전송 모드"

msgid "Trap host"
msgstr "트랩 호스트"

msgid "Trap port"
msgstr "트랩 포트"

msgid "Trap string"
msgstr "트랩 문자열"

msgid "Trap string."
msgstr "트랩 문자열."

msgid "Traps"
msgstr "트랩"

msgid "Triple-parity RAID-Z"
msgstr ""

msgid "Trivial File Transfer Protocol"
msgstr "Trivial 파일 전송 프로토콜"

msgid "Try to force import."
msgstr "강제로 import를 하려고 시도합니다."

msgid "Try to import from on-disk ZFS config."
msgstr "온-디스크 ZFS 설정에서 가져오기를 시도하십시오."

msgid "Tuning"
msgstr "미세 조정"

msgid "Turn access time on or off for this dataset."
msgstr ""

msgid "Turn the monitor to standby after N seconds."
msgstr "N 초 후에 모니터를 대기 상태로 합니다."

msgid "Type"
msgstr "타입"

msgid "Type used as extent."
msgstr "범위로 이용될 타입."

msgid "UCD-SNMP-MIB"
msgstr "UCD-SNMP-MIB"

#, php-format
msgid ""
"UFS and variants are the NATIVE file format for FreeBSD (the underlying OS "
"of %s). Attempting to use other file formats such as FAT, FAT32, EXT2, EXT3, "
"or NTFS can result in unpredictable results, file corruption, and loss of "
"data!"
msgstr ""
"UFS와 그 변종은 FreeBSD(%s의 기반 OS)의 기본 파일 포맷입니다. FAT, FAT32, EXT2, EXT3이나 NTFS와 "
"같은 다른 파일 포맷을 이용하려고 하는 것은 파일 붕괴와 데이터 손실과 같은 예측할 수 없는 결과를 야기할 수 있습니다."

#, php-format
msgid ""
"UFS is the NATIVE file format for FreeBSD (the underlying OS of %s). "
"Attempting to use other file formats such as FAT, FAT32, EXT2, EXT3, or NTFS "
"can result in unpredictable results, file corruption, and loss of data!"
msgstr ""
"UFS는 FreeBSD(%s의 기반 OS)의 기본 파일 포맷입니다. FAT, FAT32, EXT2, EXT3이나 NTFS와 같은 다른 "
"파일 포맷을 이용하려고 하는 것은 파일 붕괴와 데이터 손실과 같은 예측할 수 없는 결과를 야기할 수 있습니다."

msgid "UID"
msgstr "UID"

msgid "UPS"
msgstr "UPS"

msgid "UPS disabled"
msgstr "UPS 비활성화됨"

msgid "UPS goes on battery"
msgstr "UPS가 배터리 상태로 갔습니다"

msgid "UPS reaches low battery"
msgstr "UPS가 낮은 배터리 상태로 갔습니다"

msgid "UPS status"
msgstr "UPS 상태"

msgid "UPnP"
msgstr "UPnP"

msgid "UPnP A/V Media Server"
msgstr "UPnP A/V 미디어 서버"

msgid "UPnP friendly name."
msgstr "UPnP 친화형 이름."

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Unformated"
msgstr "포맷 되지 않음"

msgid "Uninstall package"
msgstr "패키지 설치 해제"

msgid "Uninterruptible Power Supply"
msgstr "무 정전 전원 공급"

msgid "Unison"
msgstr "Unison"

msgid "Unison File Synchronisation"
msgstr "Unison 파일 동기화"

msgid "Unix Command"
msgstr "유닉스 명령"

msgid "Unix charset"
msgstr "유닉스 문자 셋"

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgid "Unknown or unformatted"
msgstr "알 수 없거나 포맷 되지 않음"

msgid "Unload"
msgstr "Unload"

msgid "Unmount disk/partition"
msgstr "디스크/파티션 마운트 해제"

msgid "Unmounting..."
msgstr "마운트 해제 중..."

msgid "Up"
msgstr "Up"

msgid "Update period"
msgstr "갱신 간격"

msgid "Updating in 5 seconds."
msgstr "5초 내에 갱신합니다."

msgid "Upgrade firmware"
msgstr "펌웨어 업그레이드"

msgid "Upload"
msgstr "업로드"

msgid "Upload bandwidth"
msgstr "업로드 대역 폭"

msgid "Uppercases names in both directions"
msgstr "양쪽 모두 대문자 이름"

msgid "Use AFP3 unix privileges."
msgstr "AFP3 유닉스 권한을 이용합니다."

msgid ""
"Use a space to separate multiple hosts (only one required). Remember to set "
"up at least one DNS server if you enter a host name here!"
msgstr ""
"공백 문자를 이용해서 여러 개의 호스트(필요한 것만)를 분리합니다. 여기에 호스트 명을 입력할 경우 최소 한 개의 DNS 서버를 설정해야 "
"한다는 것을 기억하시기 바랍니다!"

msgid "Use as sparse volume. (thin provisioning)"
msgstr ""

msgid "Use sendfile"
msgstr "전송 파일 이용"

msgid ""
"Use the following IP address as the source address in outgoing packets."
msgstr "아래의 IP 주소를 나가는 패킷의 소스 주소로 이용합니다."

msgid ""
"Use the new 64k streaming read and write varient SMB requests introduced "
"with Windows 2000."
msgstr "윈도우즈 2000에서 소개된 새 64k 스트리밍 읽기/쓰기 변종 SMB 요청을 이용합니다."

msgid "Use the specified NTP server."
msgstr "명세 된 NTP 서버를 이용합니다."

#, php-format
msgid ""
"Use this option to override the default permission modes for newly created "
"files (%s by default)."
msgstr "이 옵션을 이용해서 새로 생성된 파일들의 기본 권한 모드를 override 합니다(기본 값은 %s)."

msgid ""
"Use this option to override the directory creation mask (022 by default)."
msgstr "이 옵션을 이용해서 디렉터리 생성 마스크를 override 합니다(기본 값은 022)."

msgid ""
"Use this option to override the directory creation mask (0777 by default)."
msgstr "이 옵션을 이용해서 디렉터리 생성 마스크를 override 합니다(기본 값은 0777)."

msgid "Use this option to override the file creation mask (0666 by default)."
msgstr "이 옵션을 이용해서 파일 생성 마스크를 override 합니다(기본 값은 0666)."

msgid "Use this option to override the file creation mask (077 by default)."
msgstr "이 옵션을 이용해서 파일 생성 마스크를 override 합니다(기본 값은 077)."

msgid ""
"Use this option to override the username ('ftp' by default) which will be "
"used for access to services which are specified as guest. Whatever "
"privileges this user has will be available to any client connecting to the "
"guest service. This user must exist in the password file, but does not "
"require a valid login."
msgstr ""
"게스트에게 제공된 서비스를 접근하기 위해 이용될 사용자 명(기본 값은 'ftp')을 바꿀 경우 이 옵션을 이용하십시오. 이 사용자가 가진 "
"권한들은 게스트 서비스에 연결한 클라이언트가 그대로 이용할 수 있게 될 것입니다. 이 사용자는 비밀번호 파일에는 존재해야 하지만 유효한 "
"로그인을 필요로 하지는 않습니다."

msgid "Used"
msgstr "이용 양"

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

#, php-format
msgid "User defined groups"
msgstr ""

msgid "User full name."
msgstr "사용자 전체 이름."

msgid "User mask"
msgstr "사용자 마스크"

msgid "User numeric id."
msgstr "사용자 숫자 id."

msgid "User password."
msgstr "사용자 암호."

msgid "User portal"
msgstr "사용자 포털"

msgid "User suffix"
msgstr "사용자 접미사"

msgid "Username"
msgstr "사용자 명"

msgid "Username of a domain administrator account."
msgstr "도메인 관리 계정의 사용자 명."

msgid "Users"
msgstr "사용자"

msgid "Users and Groups"
msgstr "사용자와 그룹"

#, c-format
msgid "Using %s bytes fragment size."
msgstr ""

msgid "VLAN"
msgstr "VLAN"

msgid "VLAN tag"
msgstr "VLAN 태그"

msgid "Value"
msgstr "값"

msgid "Variable"
msgstr "변수"

msgid "Version"
msgstr "버전"

msgid "Virtual device"
msgstr "가상 장치"

msgid "Virtual devices"
msgstr "가상 장치"

msgid "Virtual interface"
msgstr "가상 인터페이스"

msgid "Volume"
msgstr ""

msgid "Volume Name"
msgstr "볼륨 명"

msgid "Volume label"
msgstr "볼륨 라벨"

msgid "Volume label of the new file system."
msgstr "새 파일 시스템의 볼륨 라벨."

msgid "Volumes"
msgstr ""

msgid "WAN address"
msgstr "WAN 주소"

msgid "WEP"
msgstr "WEP"

msgid "WINS server"
msgstr "WINS 서버"

msgid "WINS server IP address (e.g. from MS Active Directory server)."
msgstr "WINS 서버 IP 주소(예컨대 MS 액티브 디렉터리 서버에서)."

msgid "WPA"
msgstr "WPA"

msgid "WPA-EAP (Extensible Authentication Protocol)"
msgstr "WPA-EAP(확장형 인증 프로토콜)"

msgid "WPA-PSK (Pre Shared Key)"
msgstr "WPA-PSK(사전 공유 키)"

msgid "WPA-PSK WPA-EAP"
msgstr "WPA-PSK WPA-EAP"

msgid "Wait time"
msgstr ""

msgid "Wake On LAN"
msgstr "랜으로 깨우기"

msgid "Warning"
msgstr "경고"

#, php-format
msgid "Warning: This can cause a huge delay in loading the %s log page!"
msgstr "경고: 이것은 %s 로그 페이지를 불러들이는 데에 엄청난 시간 지연을 야기할 수 있습니다!"

msgid ""
"Warning: You are going to delete a RAID volume. All data will get lost and "
"can not be recovered."
msgstr "경고: RAID 볼륨을 삭제하려고 합니다. 모든 데이터들을 잃게 될 것이며 복구할 수 없습니다."

msgid ""
"Warning: You are going to delete an encrypted volume. All data will get lost "
"and can not be recovered."
msgstr "경고: 암호화된 볼륨을 삭제하려고 합니다. 모든 데이터를 잃게 되고 복구할 수 없게 됩니다."

msgid "Watch directory"
msgstr "감시 디렉터리"

msgid "WebGUI"
msgstr "WebGUI"

msgid "Webserver"
msgstr "웹서버"

msgid "Webserver document root is missing."
msgstr "웹 서버 문서 루트가 없습니다."

msgid "Week days"
msgstr "요일"

msgid ""
"When a client initially connects to the server the ident protocol is used to "
"attempt to identify the remote username."
msgstr "클라이언트가 서버에 처음 연결할 때 원격 사용자 명을 확인하기 위한 시도로서 ident 프로토콜이 이용됩니다."

msgid "Where to save downloaded data."
msgstr "다운로드 한 데이터를 저장하는 곳."

msgid ""
"Whether scans should be skipped if there are no users connected. This allows "
"the drive to spin down when no users are connected."
msgstr ""
"아무도 연결되지 않았을 때 스캔을 생략해야 하는 지를 설정. 이것은 아무도 연결되지 않았을 때 드라이브를 멈출 수 있게 해줍니다."

msgid "Who"
msgstr "수행자"

msgid "Wildcard"
msgstr "와일드 카드"

msgid "Wireless configuration"
msgstr "무선 설정"

msgid "Workgroup"
msgstr "작업 그룹"

msgid ""
"Workgroup the server will appear to be in when queried by clients (maximum "
"15 characters)."
msgstr "클라이언트가 질의할 때 이 서버가 소속되어 있다고 나타날 작업 그룹(최대 15자)."

msgid "Working directory"
msgstr "작업 디렉터리"

msgid "Write"
msgstr "쓰기"

msgid "Write only"
msgstr "쓰기 전용"

msgid "Wrong partition type or partition number."
msgstr "잘못된 파티션 타입이나 파티션 번호."

#, php-format
msgid "Wrong permission on %s."
msgstr ""

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid ""
"You can also install a package via SSH or console using the the pkg_add "
"command.<br />Example: pkg_add -r packagename"
msgstr "SSH나 콘솔에서 pkg_add 명령을 이용해서 패키지를 설치할 수도 있습니다.<br />예 : pkg_add -r 패키지"

msgid "You can use the following parameters for substitution:"
msgstr "치환을 위해 아래의 인자들을 이용할 수 있습니다:"

#, php-format
msgid ""
"You can't mount the partition '%s' where the config file is stored.<br />"
msgstr "설정 파일이 저장된 파티션 '%s'을(를) 마운트 할 수 없습니다.<br />"

msgid ""
"You can't unmount a drive which is used by swap file, a iSCSI-target file or "
"any other running process!"
msgstr "스왑 파일이나 iSCSI 타젯 파일 또는 다른 실행 프로세스에 의해 이둉되는 드라이브는 마운트 해제할 수 없습니다."

#, php-format
msgid ""
"You have to activate <a href='%s'>Zeroconf/Bonjour</a> to advertise this "
"service to clients."
msgstr "이 서비스를 클라이언트에게 공지하려면 <a href='%s'>Zeroconf/Bonjour</a>를 활성화해야 합니다."

#, c-format
msgid "You have to select at least one item for '%s'."
msgstr "'%s'에 대해 최소 한 개의 항목을 선택해야 합니다."

msgid "You may enter a description here for your reference."
msgstr "여기에 참조하기 위한 설명을 입력하십시오."

#, php-format
msgid ""
"You may specify as SCSI INQUIRY data. Empty as default. (up to %d ASCII "
"chars)"
msgstr "SCSI 조회 데이터로 명세 할 수 있습니다. 비워 두면 기본 값. (%d개까지의 ASCII 문자)"

#, php-format
msgid "You may specify logical block length (%d by default)."
msgstr "논리적 블록 길이를 명세 할 수 있습니다(기본 값은 %d)."

msgid "You must add disks first."
msgstr "먼저 디스크를 추가해야 합니다."

msgid "You must enter the same IP type for network and gateway."
msgstr "네트워크와 게이트웨이에 동일한 IP 타입을 입력해야 합니다."

#, php-format
msgid "You must have a minimum of %dMB of RAM for using iSCSI target."
msgstr "iSCSI 타젯을 이용하려면 최소 %dMB 이상의 램이 있어야 합니다."

msgid "You must reboot the system before you can upgrade the firmware."
msgstr "펌웨어를 업그레이드 하기 전에 시스템을 리붓 해야 합니다."

msgid "You must select at least one authentication method."
msgstr "최소 한 개 이상의 인증 방법을 선택해야 합니다."

msgid "You should use HTTPS as WebGUI protocol for sending passphrase."
msgstr "암호를 전송하려면 WebGUI 프로토콜로서 HTTPS를 이용해야 합니다."

msgid "Your ZFS system is not healthy."
msgstr "ZFS 시스템이 건강하지 않습니다."

msgid "Your own email address."
msgstr "당신의 전자우편 주소."

msgid "ZFS"
msgstr "ZFS"

msgid "ZFS ACL"
msgstr ""

msgid "ZFS dataset information and status"
msgstr "ZFS 데이터 셋 정보와 상태"

msgid "ZFS dataset properties"
msgstr "ZFS 데이터 셋 속성"

msgid "ZFS snapshot information and status"
msgstr ""

msgid "ZFS snapshot properties"
msgstr ""

msgid "ZFS volume"
msgstr "ZFS 볼륨"

msgid "ZFS volume information and status"
msgstr ""

msgid "ZFS volume properties"
msgstr ""

msgid ""
"ZFS volume size. To specify the size use the following human-readable "
"suffixes (for example, 'k', 'KB', 'M', 'Gb', etc.)."
msgstr ""

msgid "Zeroconf/Bonjour"
msgstr "Zeroconf/Bonjour"

msgid "all disks are imported."
msgstr ""

msgid "all encrypted disks are imported."
msgstr ""

msgid "all software raid disks are imported."
msgstr ""

msgid "cachecnid"
msgstr "cachecnid"

msgid "change failed."
msgstr "변경이 실패되었습니다."

msgid "chroot() everyone, but root."
msgstr "root를 제외한 모두에게 chroot()."

msgid "cnidscheme"
msgstr "cnidscheme"

msgid "crlf"
msgstr "crlf"

msgid "day(s)"
msgstr "일"

msgid "dbpath"
msgstr "dbpath"

msgid "detected an error while importing."
msgstr ""

#, php-format
msgid "e.g. %s"
msgstr "예. %s"

msgid "filechooser"
msgstr "파일 선택기"

msgid "get target info failed."
msgstr "타젯 정보 얻기가 실패했습니다."

msgid "hour(s)"
msgstr "시간"

msgid "iSCSI Initiator"
msgstr "iSCSI 개시자"

msgid "iSCSI Target"
msgstr "iSCSI 타젯"

msgid "iSCSI Target Logical Unit Controller"
msgstr "iSCSI 타젯 논리적 유닛 컨트롤러"

#, php-format
msgid "iSCSI initial parameter (%d by default)."
msgstr "iSCSI 초기 인자(기본 값은 %d)."

msgid "iSCSI initiator disabled"
msgstr "iSCSI 개시자 비활성화 됨"

msgid "iTunes/DAAP"
msgstr "iTunes/DAAP"

msgid "infinity"
msgstr ""

msgid "load/unload failed."
msgstr "로드/언로드가 실패했습니다."

msgid "minute(s)"
msgstr "분"

msgid "minutes"
msgstr "분"

msgid "mirroring"
msgstr "mirroring"

msgid "mount"
msgstr "마운트"

msgid "mswindows"
msgstr "mswindows"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"

msgid "no new disk found."
msgstr ""

msgid "no new encrypted disk found."
msgstr ""

msgid "no new software raid disk found."
msgstr ""

msgid "noadouble"
msgstr "noadouble"

msgid "nodev"
msgstr "nodev"

msgid "nofileid"
msgstr "nofileid"

msgid "nohex"
msgstr "nohex"

msgid "none"
msgstr "없음"

msgid "nostat"
msgstr "nostat"

msgid "phpBB"
msgstr "phpBB"

msgid "prodos"
msgstr "prodos"

msgid "rc.conf"
msgstr "rc.conf"

msgid "revision"
msgstr "개정판"

msgid "rotated block-interleaved parity"
msgstr "rotated block-interleaved parity"

msgid "scan target failed."
msgstr "타젯 스캔이 실패했습니다."

msgid "second(s)"
msgstr "초"

msgid "striping"
msgstr "striping"

msgid "successfully."
msgstr "성공적으로."

msgid "sysctl.conf"
msgstr "sysctl.conf"

msgid "umask"
msgstr "umask"

msgid "umount"
msgstr "마운트 해제"

msgid "upriv"
msgstr "upriv"
